[PS4] Nier : Automata 劇透討論區 （2）

好似未有人開po
未完三周目請上一頁
歡迎繼續討論

其實佢有冇講到明係後續?定係估佢係後續?

佢呢到講方丹殘骸，但明明ending d 座塔有射方丹，a2又完全唔出現，佢繼承左2b意志冇理由2b挖左咁耐都不聞不問，定其實係原先設定的結局? (其實reddit第一個post都有講)

想問下e ending del 左save

之後上psn 炒番個save 落黎有冇問題？

不過炒落黎個save 得番abc ... 結局

咁咪冇左del save嘅意義

利申:已del save重打中

原po :

咁又係 , 不過心急想打dlc

睇黎都係自己speedrun 去三周

兩個永遠注定見唔返對方
唉

Copy返先

爆左Ending E 隻game既故事深度 遠超我想像

雖然之前有fd講過話 內容好多都好有哲學元素
但佢帶出「生存主義」背後既哲理真係好完美
特別係最後玩家為左good ending 挑戰原本無可能打得嬴既彈幕game果度

另外遊戲當中有唔少哲學理論既出現
例如遊樂場既一王Simone, 現實上係一位哲學家 出名著作有「女性生存思想論」
故事入面佢想取悅某「人」而變得極端，對照返現實果個人應該係jean paul。

帕斯卡 法國著名數學家/哲學家， 遊戲內佢叫玩家拎果本「思想錄」正是佢最後既著作，內容都講述面對恐懼同不穩定因素時以信仰作為寄托，可惜村內機械人變成熱愛和平既自主主義性格，無左信仰，同最後細路自殺悲劇完美呼應。

最後, 沙漠內由A2擊敗既巨大機械 黑格爾，係唯新主義哲學家，佢提出「二律背反」-- 正是結局最尾紅衫女100%時分裂成「理性」與「感性」既互不相容現象。

依篇文章係ppt度睇 寫得好好

另外

上下篇都講得好詳細
分析得好好

唔可以再loop ost
買幾多胃藥都頂唔順
去聽返d有希望既ost先

希望只係假象

屌你老母

得閒無事就要行入花海度聽BGM抑鬱一陣

+1

聽ost聽到眼濕濕

次次聽weight of the world聽到想死嗰陣就去聽異形ノ末路high下先

我係落去emil屋企度喊下.......

MEMORY CAGE 英文翻譯完整版

呢到講2B第一次殺9S

打完中文版上番水
覺得之前嘈交好無謂
就好似隻game爭鬥到最後都係虛無
同Derp巴打講聲: 對唔住

無聊睇番張報紙
發覺解答到你當初個問題

即係E型唔係隱藏機
d 設定收埋一句響度真係好正

清支線搞到好sad
人造人話巨大機械人有無盡既罪業，巨大機械人反思罪業，覺得內疚想贖罪，但人造人何嘗唔係不斷破壞，係機械人嘅角度諗同樣有罪
然後有機械人遊行想宣揚愛與和平，但俾同類攻擊，最後依啲所謂同類中嘅異見者問人造人，佢地咁做係唔係好傻？ 去到依度真係好心up

爸打對唔住

有人推測C線沙漠個2部坦克就係佢地,佢地講野的格式好似

奇怪就係佢地如果比人知係E型點執行任務?而且做完失憶任9S 話完全唔知E型存在,係公開的話冇理由佢地2個都搵D公開的野係到扮唔知

做完個任務, 有一個頂唔順QUIT左, 仲痴痴地線, 而其他機械人去晒沙漠但死晒, 呢度仲SAD

好現實同人性，佢話咁落去幾多條命都唔够死，係...為異見堅持係有會犧牲，有啲為信念願意獻上生命，但都有啲覺得唔值而quit左，機械都有價值觀，雙方都冇錯

本身一路守住佢地睇住佢地叫救命已經好sad....
之後第2次想做得好D已經無機會....淨係望住mission log話佢地列隊向沙漠前進....個畫面好撚sad....
如果真係好似D人估咁佢地變左壞果兩架坦克...我會好灰.....

NOBODY ENDS WELL

而家我玩緊第3個100% SAVE 我好唔想做孖女個2個ENDING....

第一次玩呢個系列, 一開波2B 9S自爆後冇事, 佢地係咪只要有BACKUP到就可以嚮基地重生? 咁咪無限輪迴?

未玩完唔好睇呢個POST

岩岩先玩急問
個字幕有DELAY係咪要更新完先好玩

睇完巴哈好似解決唔到

巴打呢道好危險

死出去玩完三週目再入黎

係公司聽ost個腦有畫面

巴打今日都要扮工？
唔好係公司喊

我只係有沙吹入眼

玩完e

最後 都總算係好結局

而家更新完新SAVE爆完機升難升LV 隻死人兔仔打到天光先識郁,仲要已經係最快的升LV方法......

好結局

設定集Q&A

我知你地好需要Q4

而且能夠射精、懷孕。當然實際上沒有像有機生命體一樣的受精或
細胞分裂發生
咁姐係會唔會懷孕

可以整到大肚嘅樣
但裏面無bb

呢個功能多餘啦....貪好玩咩大肚....

冇BB咪得

真係好結局？

同埋係咪解答左點解一開始有E型個問題???
「2E為什麼有必要偽裝成2B?」
應該個個都知有E型存在但係得2E要扮2B?

所以9S係真係想fuck2B

唔想先唔正常

俾你成日跟住係2B後面睇住佢係前面跑....唔想既真係唔正常

%#($ 2B

爬梯個陣

應該畫得再前少少個有少少壓落9S度....依家個胸掂住佢個袋
肯定9S下面硬曬

對於042 同 153 黎講唔算咩

Q45. 在寄葉部隊之上存在負責指揮與機械生命體戰爭的人造人嗎?

Ans. 沒有。寄葉部隊、抵抗軍、其他軌道衛星上的人造人、在夜之國戰鬥的人造人，全部都是在月面人類會議下平行存在的。

但有d文件又話唔比得司令官睇

好似舞台劇有解
成個寄葉計劃係杰斯卡既諗法，但佢覺得個諗法有缺陷又太顛
9號知個諗法後覺得係痴線，但自己又痴左線去實際行動，破壞基地同入邊既人造人，仲係地堡裝後門個D將個缺陷消除
2號將9號殺死

2號同9號應該就係2B同9S既前生咁既狀態
同埋game入邊9S好似覺得自己有月球上既記憶，有時會彈出黎

簡直出同人本既好題材

夜之國咩黎

我見D人留言話好似已經有....等我搵下先

隻game未出之前

2B個人設一出黎就已經有好幾本

未完

算係畫得唔錯...其實都唔係好多同人
有D畫得好撚樣衰.....D身形又怪...
影衰曬2B
反而有D純畫fanart真係好撚靚

真係有アコール

Q4. Do androids, as well as Adam and Eve, have reproductive organs? Do they use them?
They do not have them right after their ‘birth’. Since reproductive organs were hidden in most of the information from humans, they failed to copy those organs. However, during their learning process, they may gain body parts that serve as reproductive organs. Since they can copy anything, they can create semen, change their sex, and even mimic pregnancy to a certain extent, but since they cannot become truly organic lifeforms, they will not be able to undergo insemination or mitosis. They can only create very convincing imitations of the real thing using other materials.

英文好似唔係咁寫????佢剩係話可以製造精液同一定程度模仿懷孕

老實我睇完英文詳細好多,個中文好多野有出入又冇咁詳細

我有睇，咁我當初諗，杰斯卡可能都要將個份計劃書交比「上頭」批准
但依家係連「上頭」都唔存在
即係Android個組織真係一盤散砂
科研既杰斯卡想執行就可以執行

ANDROID 根本就係一班ON9仔,比人撚狗咁撚,仲要整班YORHA 兵出黎受罪

頭先twitter見到有人提original Emil
生放發生咩事

原文

後來我搵到大陸翻譯

呢個翻譯貼近原文多啲而且下面註解
比較過兩篇翻譯 似係台仔copy然後cut頭cut尾改字眼就當自己翻譯

無nico會員睇唔到

twitter話原本嘅emil仲生存
而且kaine小屋啲花係佢種

到手

望左望人設好正

Original Emil

一路都係話automata入面全部都係佢copy出黎既分身姐...
真emil唔知去左邊ar ma....生存都唔出奇...

咁個意思應該係佢地「可以」模仿人類大肚....唔代表佢地依家有大肚呢個功能...留好大想像空間俾同人

咁但係點解adam生出黎果陣無連埋J都整埋出黎既...
d machine連sex都識....咁應該知道有J....

Email首ost 聽到好撚sad

幾時有話佢死左

快D出NIER 3填坑

hotmail or gmail?

之前一直下落不明依家報個平安咪幾好
最怕橫尾突然整死本體

報個平安又真係好咩
佢都活左幾千年 仲要繼續孤獨活下去

諗起尋日單新聞

其實個世界仲有好多動植物ge

Y結局唔係就係打元祖emil咩...點解個個都好似好驚訝咁

唔係....隱藏boss果個兩都肯定唔係先....果D連埋一路我地automata見到架車emil都係真emil為左打外星人分出黎既分身

我以為最後打個度，其中一粒叫得最大聲既就係元祖

唔係....隱藏boss果個兩都肯定唔係先....果D連埋一路我地automata見到架車emil都係真emil為左打外星人分出黎既分身[/quote]
但到底有冇分辨Original 同分身ge方法...?
就後話啦
好似你係傳點A同傳點B走出來ge 2B是咪同一樣野

複製品有講元祖唔知去左邊，其實都估到未死既
驚訝係因為.... 興奮

Operator是否知道9S被殺死過很多次了？

知道。

屌你 姐係21O唔係本身份人就咁cool

但佢冇理由 同時有 Operator 同 アコール 2個觀測者
咁好怪

佢換B裝備落地想陪9S...點知.........

想問下傳送終端機故障下面係咪有一個禮物既任務

lm

遊樂園hack兔個bug係咪fix左

shit我中文版未升lv呀....不過果個係bug黎架咩?
我以為係要咁hack

個個都知9s會不斷咁死先咁cool
得9s自己唔知

回禮任務 ？

唔知點解從第六章起2b 有個專屬任務解唔到，又冇地方接任

其實都幾肯定佢中間開始慢慢拎番D記憶

禮物個任要睇email先接到

係fix左.... 要人手打幾分鐘

屌，用2b解完之後用左其它角色睇email 拎獎勵
依家用返2b睇接唔到任

最好聽OST 一定係CEO之曲

頭先生放送好鬼正
悠木碧勁痴線

重播係白金only, 唔知有無人再UPLOAD

都幾大獲下
我記得有pod素材要係佢到刷

用我既爛日文程度聽
橫尾好似無直接講アコール係咪同DOD3同一人
佢話アコール有複數，就好似孖妹咁，幫全世界武器店手
花江追問佢今集ENDING有白鴿, 同DOD3 ENDING有白鴿有無關係
橫尾話無
之後佢再追問月之淚同DOD3朵花有無關係
橫尾都話無(解決左好多人既問題,花江GJ)

花江,悠木同安元都超熟隻GAME

推

operator係輔助寄葉部隊 而且註定係棄子
雅科兒係世界嘅記錄者 無得進行改變
兩者之間無衝突

你地有冇買dlc 感覺有d唔係幾抵玩

買左

我會話concert ending係ending E必然的結局

reddit主流認為concert ending係Ending CE的結局，所以我唔解釋呢條路線，自己去reddit爬文

如果Ending DE下，9S去跟方舟走，他的personal data同memories就會transfer走，即使pods回復番所有的memories，他都係唔會boot機，最後都係會變左9S死。

如果Ending DE下，9S唔跟方舟走，他的personal data同memories就會好似concert ending講咁消失，即使pods回復所有的memories，他都係唔會boot機，最後又係會變左9S死。

你當personal data其實係OS，memories係作出行為和decision making時參考的資料。

其實係頭一兩隻姐，打幾隻就夠70lv好快整醒佢，65到99都大半個鍾

睇佢點補，emil頭故事有講黑衫andriod同埋emil係識佢(又有可能係2b a2)

大事年表又有提有人發現9s,真係睇佢想點講，佢話複製左資料又得，佢跟n2去完第個世界番黎又得

其實會唔會好多人忽視左任務既哲學機械人，其實有好多機械人係演繹緊哲學家既主張

【マルクス】開幕的第一隻Boss
Karl Marx（1818-1883），馬克思，《資本論》作者。

【エンゲルス】選擇死亡的巨型機械生命體
Friedrich Engels（1820-1895），恩格爾，和馬克思一起撰寫《共產黨宣言》。

【ボーヴァル】遊園地中求美的人工生命體
Simon de Beauvoir（1908-1986），西蒙・波娃，《第二性》的作者，沙特的伴侶。

【サルトル】受眾機械所愛戴的哲學家
Jean-Paul Sartre（1905-1980），沙特，存在主義哲學家，撰有《存在與虛無》、《沒有出口》。

【グリューン】海中巨獸
Karl Theodor Ferdinand Grün（1813-1887），格律恩，左翼哲學家。

【ヘーゲル】A2在沙漠對決的巨大機械生命體
Georg Wilhelm Friedrich Hegel（1770-1831），黑格爾，唯心主義哲學家。

【キェルケゴール】工廠教派的教祖
Søren Aabye Kierkegaard（1813-1855），齊克果，丹麥哲學家，存在主義之父。

【エルンスト】森林王國的王
Ernst所指涉的人較多，可能是Ernst Bloch，布洛赫，或者Ernst Cassirer，卡希爾。

【イマヌエル】森林王的轉生
八成是指Immanuel Kant（1724-1804），康德，德國古典哲學創始人。

【フリードリヒ】不停澆水喚醒哥哥的弟弟
Friedrich Wilhelm Nietzsche（1844-1900），尼采。

【アウグスト】終於甦生(?)了的哥哥
August所指涉的人也不少，可能是Auguste Comte（1798-1857），孔德，實證主義哲學創始人。

【パスカル】村長
Blaise Pascal（1623-1662），帕斯卡，法國數學家。

【ソウシ、ボクシ、ロウシ、コウシ】巨大球體
荘子、墨子、老子、孔子。( ´∀｀)不用解釋了吧？

我60LV打左幾分鐘都未醒

有人綠左高畫質上Ｂ站

一開盒成本潮濕到巢晒

好彩早就LV99

60去copied city 啦 我解9成支線爆機其實都65左右

佢豪華版本小說有冇人知係講咩

咁慘

支線56/60 但入返去係搵唔到接任粒紅點

個生放送橫尾講到個世界仲有好多黑幕咁

好似四O把刀既故事時間線同打沈沒都市隻巨大機械有衝突，佢話係有內情

紅衣女孩既原型到底係邊個，又有內情

問佢se有無續作計劃就話無

請問係邊到睇

新post留名
唔知仲有冇機會正價買到ost連特典

多唔多野睇？我都打算買本

好想會有續作

4篇短小說 人設 攻略 訪談 $200抵買喇

我想問下
ENDING E
刪唔刪檔有咩分別?

刪檔之後主介面個背景會轉左

記憶之籠 器 釣魚日常
仲有一篇係咩

頭兩頁橫尾寫左個

識睇就抵

有中或英版我狗沖買

打左咁多年機無正式學都大約明

大賣百幾萬唔出續作真係on9

不過真係要點名返白金工作室整
但白金好似好忙

白金下隻係GBF

上網睇人翻譯

好似仲有問寄葉機同機械生物暴走係紅眼

橫尾話同red eyes 係有關係

講到好多野佢唔繼續爆料就解釋唔到咁
真係唔知係佢作故仔個陣有bug定真係伏筆

就算無續作炒下冷飯都好
btw好期待白金嘅gbf

手機game真係好賺
可以賺到有閒錢出ps4 game同48集年番黎做廣告

佢好似唔係答得咁直接架，佢話如果一定要係有關同冇關之間選，咁有囉

白金冇左ms嗰單之後冇以前忙啦
慢慢整都好，好過出幾隻忍者龜

忍者龜 狗也不屌

3週年仲送1000萬円
諗起nier2一開始想整成手機game
玩法類似開心農場
應該慶幸最後無咁做定可惜無將種植繼承到nier2
SE有隻game叫SINoALICE就出
劇本係橫尾 設定沿用nier1嘅廢稿

好似係手機GAME

一早twitter follow左

玩完日版幾日就發現左
已經等左2個幾月

睇唔明日文....我想問下係咪未出5月尾先出???
同埋點事前登錄??我用FB account去左佢fb page之後唔知邊度事前

睇唔明日文....我想問下係咪未出5月尾先出???
同埋點事前登錄??我用FB account去左佢fb page之後唔知邊度事前
係咪Follow左佢fb page就得

5月尾出
follow左就得

係咪依個?

應該係啦...官網都係連去呢個

已follow....儲定錢課金

點類型game黎？

手機game....黎黎去去都係呢類架啦.....

今日打多次gay佬孖仔，發現原來佢地係有lin頭
不過punk到幾乎肉色

可以LOAD番2B 劇情,個墓會仲係到 成件事好老尷

2B: 9S, 呢個咩黎
9S:....UMM..... 即係呢.... 就....

EX 130LV DLC 難打到D機械人 一下死
仲要CUT晶片 得90LV

做左邊個任可以入？

emil搵5朵lunar tear個任

我強烈懷疑DLC BUG左D出怪位....沙漠版自爆X4飛船個出怪位而家近個DLC入口有DLC之後就完全唔出怪,攪到拎唔5100%UNIT DATA

重玩去到A2果到
原來你唔郁手既佢唔會主動打你

我第一次玩都冇郁手，但9s會打佢

如果呢度唔打佢...會有第2段cutscene就正

其實根本好多野你唔打佢佢都唔會打你...

21O:人類話自己返工返到成個機械人咁 ...

21O:人類真好有趣

終於完2周目，就黎又可以見返我個A2啦

機械生命體都要OT

日本個件唱live同兩件鬼妹比真係差太遠

2B果隻 CAFE有實物擺左

應該都係70000yen級
一比較之下 黑盒要食炒就變左唔係好抵買

你問橫尾佢實會話有得解

因為四O式武器個故事又係有時間線衝突既情況

選擇章節可能都係伏筆一環

有冇人覺得Nier 同Soma好似

人類死晒
主角係機械"人"
最後上太空

方舟個下我有諗起soma

悠木碧話9s個袋裝滿橡實 行行下見到就執
花江就話係裝魚

屌你yoko咁好死live朗讀改左另一個if end

唔係之前個台本

9S醒番
仆街橫尾唔怪得係咁推人去睇

日本上班族出名壓力好撚大....
連係game都要show出黎

本設定集有啲伏

差唔多一半都係攻略唔係大問題都算

咩裡設定，其他野都無講過咁濟

唔怪得amazon咁多低星評價

我兩本都無買...但見巴打講唔係已經分開左兩本做設定集同攻略本咩???

詳細希望

第一本美術記錄集 我都無買
美術野 睇圖 無咩其他野睇
依本設定集delay 左成個月重要無咩特別野睇
好普通講下啲設定
有個年表， Q&a, 文件 果啲睇
加幾多個short story
唔係伏既 值得買既 可能nier 1 果本太爆
今次諗住有啲野爆有啲失望姐

其實個年表好多坑

係有啲補充e end 後幾百年
和平，機械生命體有貴族，有內亂
重覆番人類歷史
12422 年 目擊到黑衫既android

btw 連N2 個名點黎都係寫不明就算

看左，橫尾改了劇本

邊度有得睇

Happy end

個年表好似話有少少hint左 9s最後醒返？

Emil head 都有講佢幾百年後撞番黑衫android同埋佢覺得以前係識佢，但emil又開始失憶

咁多爸打識日文

後續原來重有篇係沙漠resistance果條女寫既機械生命體調查書
條女又黑化埋 話要隊林曬機械生命體同諗yorha出黎班仆街

第幾分鐘係新果篇

終於爆晒5個結局可以入黎睇post

忍左兩個月入手中文版非常值得
好耐冇試過打機打到感情咁投入

頭先睇nico live
班聲優演繹得好正......胃好痛....

花江配9s真係配得幾好

講起聲優
好多鬼佬都係玩英文語音
真係未見過鬼佬用日文語音
唔係話英文語音唔好，只係同日文比明顯真係有段差距
花江同悠木碧真係世界級

依句真係好深刻 好撚正

主要係打緊追唔到字幕.....

佢得第4幕改左 85:00開始

村長果度睇到喊

聽完
最尾居然有用到機械生命體核心依個設定
雖然冇解釋

我覺得英文語音a結局2b喊聲淒涼過日文語音

我睇返nico, transcribe左最後果part

===============================

Pod 153: その時、なにか起きたのかは今もなおわかっていない。ブラックボックスが９ｓの記憶の自我データを取り込んでいたかもしれない。何れにせよ我々にはわかっていないエイリアンのテクノロジーが影響しているだろう。

Pod 042: すべての存在は滅びるようにデサインされしている。

Pod 153: 生と死を繰り返す螺旋に彼らは囚われて続けている。

Pod 042: だが、私たちは諦めない。

9S: もし、この世界に呪いが満ちていても。もし、この世界は罰を与えようと、

2B: その輪廻の中で、私たちは抗い続ける。

2B, 9S: 祈りの言葉を、歌いながら。

BGM: The Weight of the World

快D將音樂劇D劇情出係DLC
即刻買買買

追緊尼爾1 既劇情

想問好耐，N2紅衣女個模型係咪佢
DOD1俾神附身個女仔

到底橫尾仲想用咩媒介去填返咁多坑
定又係好似第一集咁由佢放係度算

做咩cut左2B輸忍唔住笑下面果part

漏咗

爆完gay仲有咁多野要補

無錢呀，有錢既本身隻game 入邊D小說都至少會做成CG啦
明明波波拉雙子個劇情至少可以有幾張圖，結果純文字
SE唔肯課水

朗読劇最後一段
Good end

石川好似真係喊左
退場都聽到佢D鼻音

應該係真喊 佢讀最尾果段果陣啲索鼻水聲

有冇post係整合左相關官方故事嘅表？

聽到我都想喊

End C/D -> End E -> 朗讀劇台本 -> 朗讀劇真正演出

究竟比橫尾玩弄左幾多次

仲有A2都未講

鐘意a2多過2b希望有dlc 講返a2 d野

有人翻譯左

快啲踩我

好想佢好似踢d 箱咁踢我

好想俾佢大腳踩落黎

好想俾佢剪頭髮咁剪JJ

長髮A2真係好正

救命...成日俾2B突然一句大聲震傷對耳....

快啲用高踭鞋踩死我

A2個格先係最吸引
佢同Pod42啲對話

唔知係唔係心理作用，覺得a2型d,但明明一樣樣

依個CE定係DE之後?

傲嬌受真係不得了

應該e ending

佢問緊係C-->E-->朗讀劇定D-->E-->朗讀劇
我覺得應該係D

之前畫左幅A2
(下次會畫返長髮架啦⋯⋯

冇玩前作
有樣野唔明
有個支線任講個世界冇夜晚
點解會咁?關前作事?

你未用除衫道具

我都無玩所以唔肯定...但之前係reddit睇到個post都有人問一樣問題...
有人答話橫尾係訪問度答過係因為地球去到咁遠既未來，自轉既軌道變到無左夜晚....唔知係唔係真....
不過我自己覺得係因為想慳番D錢唔整夜晚同day night cycle

靚

畫緊2B
目標暑假CP出到Nier同人

一定支持

到時記得上黎提下 驚唔記得

佢有次開聲突然勁大聲，見到前面條友嚇到震左下

有無邊度可以睇到人工生命同自動人形嘅故事？

有咩故事睇

你意思係咪即係想睇劇情分析/總結???

追晒2個po

仲好意思講，s級最尾個3兄弟 打左我幾次先過到

而家reddit果邊集體翻譯緊 朗読劇本script (雖然英文)
都有人綜合緊啲故事/設定/side story

其實都幾膠,佢D裝全部拎到已經後期/大後期,拎到都冇幾多時間用......重玩故事又冇支線做,又太高LV 即係點都要開新SAVE,但係新SAVE又係咩都冇.......

為左套衫 打J

個mv 柏拉圖

Dlc又送-lv又比個唔吸exp裝備
不過任做

個dlc mv整爛左隻2b人偶

自己爆左abcde
上網睇左人工生命同龍
咁啫係人滅絕係因為外星人定黑文病？

外星人到之前，人類就已經因為尼爾1主角殺左真尼爾，令全部靈魂體崩壞，載體就自然都患黑文病，全人類滅絕

載體唔唔係人造人咩？

咁啫係今集話外星人殺地球人都係假人類議會作出黎嘅？

係

人類議會都係後期先出黎，目的係呃人造人仲有人類存在

實際上係人類議會出現之前已經好多人造人知道世界上根本無哂人類
同外星人打交根本無意義

emil究竟為左咩而戰

為生存，尼爾同Kaine俾左佢存在價值

廢青 窮矮肥醜毒 無限OT港豬
我覺得自已是零.jpg

但係咁wor，Emil係今集的確有講佢不斷複製自己同外星人戰鬥去保衛地球，如果佢講大話成件事好唔Make sense，同埋同亞當夏娃相遇既果個基地係有外星生命屍體

係尼爾1果度，真尼爾死左令到全部靈魂體崩壞，複製人死於黑文病。但係再之後既事就係開始講外星人，Emil以一粒波既姿態生存係世界上。人類創造左Andriod人形AI，外星人用機械生命侵略地球然後機械生命背叛左外星人，令到外星人滅絕，Yorha係月球定居透過不斷收集數據去進化，目的都係搶返地球。

升lv打兔仔啦

BTW 有d地方好奇怪，亞當夏娃又唔係機械生命又唔係Andriod，佢地似係複製人但係又可以操控黑文魔法？
尼爾1同Automata中間究竟發生左咩事

過森林條吊橋跳落去之後入到盡頭有個位上唔到
係要喺入面推返個箱出黎先開到
但又有個任喺入面，有無人知點去？

唔係黑文魔法黎 係佢原本姿態
by橫尾

我記得有講過話外星人黎到地球其實人類一早死哂，得番人造人

至於人造人點出黎，條時間線真係唔撚知

之後鐵塔上面有個賢者機械人唔出聲，
打死左之後地圖又keep住仲有個紅點，要點玩？

係2032年，人類創造左人造人去監控住複製人，姐係迪波拉同波波拉

似Bug

咁可能真係同之前既事冇關係，有機會係機械生命網絡吸收左地球文明之後既產物

用9S HACK

Bug黎 唔洗理 我支線任60/60
跳章去9s都會見到3粒紅點
但係去到已經無左個3隻腎者機械人

咁谷底盡頭又點上去？

橫梶話策劃Yorha嘅都係一個Android，會係邊個？

9s依條it狗永遠都食唔到女神

唔係諗法就係杰斯卡，實行就係9號咩

ジャッカス=jackass=杰斯卡
ジニア=zinnia=百日草
百日草先係策劃 杰斯卡係發現計劃

森林，河流盡頭有路去谷底

岩岩重玩一次做番個支線,
有個女性反抗軍話自己個FD俾人殺左,
查完之後佢拎返記憶知道自己本身係E型機,
一直親近目標人物然後殺人滅口(個FD係佢殺),
最尾仲痴埋線
9S問2B知唔知有E型機
2B答佢有D野唔知好過知
真係心都寒埋

頂 我未知2b係2e已經做左個任 做完已經唔係好記得 好在你講返出黎

重玩你會發現好多主線支線D對白都好撚心寒

襯埋個背景音樂同對白真係夠哂虐心

依家覺得最尾good ending真係好神奇

其實睇哂D 周邊之後覺得2B 係GAME開始個陣仲未痴線真係好勁

朗読劇果度loop左6次

想問下係邊度得知 ？

完全幻想到個畫面

是但比第個殺9S 兩三次都夠痴線........起碼9S 都係知一部分唔知一部分...

真係唔怪得2號人格DATA 要廣泛用係E MODEL到,承受力真係痴左線

佢都唔會死嫁啦
1代果陣都炸佢唔死

想問dlc係咪得2b轉到髮色

所以A end 2b 真心流淚令9s沉船落到地核

星期一呀！！！

呢一幕喺邊見？

唔捨得走

Dlc

有無人知沙之遺產係邊搵

3c3c1d119440027果個？

要贏哂挑戰先有?

真係唔想哂幾十個鐘FARM到一身+8鑽石再去打個REWARD冇撚用的挑戰.....

其實唔係好明D高層整個計劃做咩
話就話提高人造人意志
但係人造人既意義就一定係為左人類戰鬥咩
人類死哂 人造人冇左生存意義
咁生存意義可以搵過架麻
唔定要打打殺殺

佢地都仲需要一班唔怕死的ANDROID去同MACHINE打架 ,有一班ANDROID知道冇人類之後唔想打,所以班撚樣就諗左呢個YORHA計劃出黎 佢地成撚功左,似足人類啦佢地而家

其實由諗得出呢個計劃個一刻開始 思想上android就同人一樣

其實去打黎做乜鳩
搶返個地球？

當我地呢班要搵食會老死要諗未來既人都覺得生存冇意義既時侯
一班唔洗搵食唔會老死可以存活幾千年既android可以搵到咩生存意義

人造人設計有崇拜人類既機制，崇拜到連做手勢（人類nic榮光a re）都唔可以跟人類一樣用右手，要用左手

Game都講過好多次，佢地失去左應該崇拜既神，失去左自己被設計出黎既意義

佢地係人造人，唔同人類，唔存在搵自己戰鬥以外意義既設計，所以大部份人造人都唔會覺得自己有戰鬥以外既意義

少數醒覺既，好似11B.64B.21B就俾人當叛變處決
E型都係公開既存在，自然覺得自己唔可以尋找戰鬥以外既意義

你又不如問而家第二第三世界打黎打去做咩尻 我地人類都打左幾千年啦

煎類柯A光呀呢

如果唔洗打既話班android直接熄server 自爆好過啦

係wo咩

唔知....我都唔識日文...鳩聽

爛晒都可以搵個3D PRINTER PRINT番出來
係人類眼中可能係比人更接近神ge存在
但偏偏佢地又想模仿人類
adam 直頭無世藝到要死一次

睇完討論
可能係人造人本身設計唔存在除左戰鬥以外的生存意義
但我覺得係人造人畢竟係由人類制造
佢地會似人類都唔奇
即使冇左人類 戰鬥依然係生存意義
始終人類由戰爭所組成

佢係睇人類資料睇黎睇去都係打打殺殺攪到佢覺得生存就係為左打打殺殺

你見好多machine愈似人之後都係自殺

有無人可以解釋下del save係咩一回事
幫人係指點幫

最深刻係個3個賢者機械人
反思生存意義最後既選擇係自殺
我們不被世界所愛

emil嗌kaine san果下

你射credit自己爆？

仲要虐我地既emil....好彩唔係本體

に啊

你入E end會問你救唔救 2B 9S 2A
如果救就要去打片尾
基本上片尾係超難玩既
死左一兩次之後會問你搵唔搵人幫手
搵左之後就會有人幫你
而幫你個D就係人地D save
到你過左關就會問你
你會唔會都del save幫人

啱啱3周speedrun完拎左 d ending lm

岩做完

中文字幕好似好怪咁..... 不過怪都啱既....佢都痴左線

呢隻game最正果幾首歌都係上一代到黎

日文係點？不過一講完真相個背景音樂真係

我想問
1.好唔好玩，抵唔抵買？
2.優化好唔好？
3.耐唔耐玩？

優乜野化，乜鬼中文黎
鐘意睇劇情咪覺得好玩

我係日版英字....
"It's my job! My job! Hee! My job! Hee hee! My j-job m j-j-job my-y-y-yyyy jjjooooeee"
感覺好似崩潰d咁.....

音樂劇早場 劇本第2場 好似係

佢個中字係怪怪地
A2記憶果個由嫲嫲變左媽媽

格黎po有人講咁既野 但邊個位a2要屠村

同埋9s真係冇反應咩

如果係講果個殺彊屍機械人位我覺得唔算屠既 講到好似惡人咁

你玩到C/D結局未?
條村中晒病毒 班大人全部痴撚晒線 唔屠村佢地只會自相殘殺

9S一心搵A2報仇 其他野係wfc

佢意思主要係點解9s見到滅村都無反應
咁果個時期既9s真係wfc

其實有反應 佢同洗腦爺爺對話會有 .......
其實都算有俾反應

但我唔知如果a2殺左爺爺 9s去到仲會唔會有位出 ......

優化都唔知解咩 ？

係囉做乜9...優化有咩問題.....

岩岩先完埋DLC落地低.... 我真係估你唔撚到個DLC都仲要食胃藥屌你,打FLOODED CITY個D MACHINE已經好唔開心,去地低再黎多野...........

我都有特登用9S去番村睇下....但佢的確反應唔大.....
不過我覺得無乜問題...佢果度都一路崩潰咁....仲邊得閒理你.....
同埋佢「....」已經算係無奈接受既反應.....

Off topic下 點解咁反智

FB二手交收Nier 成堆人賣340 但game鋪先賣緊380～390

但成堆人搶住要 五十蚊都無重要出黎交收

咁心急玩 個價差咁少 重要曬車錢

就唔肯支持下買一手

我覺得好on9 係咪我偏激

利申定先 日中兩隻都買一手

公平D講....我諗好大部份人都同我一樣無玩過上集nier....
佢地抱住試既心態買2手我都可以接受.....

唔係買2手個問題 而係咁急玩但買二手差價咁少好唔抵
係咪真係純粹慳得一蚊得一蚊都唔肯支持下隻Game
其實好多game都係咁 但nier好多 又唔係仁王咁樣缺貨

Btw 隻game第一日出就開post收二手都見過幾次 應該唔係收買佬

歌黎講 上代係出色d

個dlc 洗唔洗用返原本啲lvl 同裝備
del 左save 唔想重打

99lv 100%hp up +6 melee defense 比85lv怪秒殺，你諗下

挑戰更加係2-3 張+8 鑽石晶片係基本

可能先入為主，聽完今集覺得上集冇咁好 雖然都係remix上集

三週目結尾話2B即係2E，用來監測同處決9s
但除左序章一齊自爆，結局A,B鏈死9s之外，2B有處決過9S咩？
三週目講到2B好似重複處決過9S好多次咁

的確係有 詳情要睇番朗誦劇

睇完你就會諗點解2e未痴線

係咪因為2B係用A2個性格，所以先承受到個心理壓力？

其實A2真係好勁
自己一個殺過2B+9S依個組合好多次

我比較想問朗誦劇到9s之後點知2B係E型

去揾下朗誦劇睇先

邊到有得睇

睇你有無玩過上集 親身玩過既話就唔會覺得今集好過上集
好唔好聽好難準則到 所以唔講
但係上集音樂融入去劇情位係表現得好過呢集 會比人更加感受大d同留到好大印象
今集我除左有好幾首有印象外 有d連邊到播過都唔係好記得

其實成個寄葉計畫係人類未滅絕前PLAN好定係
滅絕後由人造人再諗出黎?

人造人諗

滅絕後

即係寄葉背後有一個龐大謎一般既組織
係到捉緊棋 ?

橫尾話冇

都係諗緊點搶返地球姐
目前黎講係由佢地操控住Yorha
首腦都係一個Andriod

係有某個人造人組織，包括策劃Yorha既Android

嚴格d黎講Yorha組織衛星基地有13個
而Yorha部隊得Bunker一個基地

策劃個個咪ジニア
一早同9號攬炒左啦

係其他部隊
但唔代表有個高層組織喺到指揮
雖然我都覺得好唔合理
但係橫尾話冇咁就係冇

咁講又唔會唔合理既，Bunker果邊係作戰部隊，咁正常都有其它部門之類既野，包括Yorha最高話事權既人/果班人

其實我都唔係好明
橫尾話YoRHa上面已經冇人
咁指揮官已經係最高階級
但係SS級既野指揮官又冇權限去睇
咁SS級究竟係比邊個睇

POD同埋9號

我的理解佢意思係13個基地上面就係android扮的人類議會，即係如果當香港就係全世界，689下面就係一堆咩局咩局，RoRHa係其中一個局，commander係局長

咪住，我之前講果d應該係我理解錯左！正確d黎講衛星軌道一共有13個基地，Bunker係其中一個，而Bunker係俾YoRHa部隊住既。
咁即係話除左YoRHa之外，其餘12個基地係有住其它唔同既部隊，而呢13個基地既最高指揮官應該都係入面

[qu ote]
咪住，我之前講果d應該係我理解錯左！正確d黎講衛星軌道一共有13個基地，Bunker係其中一個，而Bunker係俾YoRHa部隊住既。
咁即係話除左YoRHa之外，其餘12個基地係有住其它唔同既部隊，而呢13個基地既最高指揮官應該都係入面 [/quote]
今集入面所講既月球人類議會可能就係其餘十二個基地既其中一個，姐係最高話事居住果個基地（當然唔係人類）

For the Glory of Mankind !!!

commander正....
好耐之前已經睇過呢段.....好似仲有段係整埋2B...

人類に栄光あれ！！

有冇A2？

你可以down果隻game自己整D囡囡既樣架....

Youtube recommended

記憶之中個生放送有人問司令官上層有咩組織
橫尾有答係人類會議同埋人類月面Server（好似係）
即係都可以當係無實體既野
但係年表有寫有個組織叫「人類遺產再生管理機構」
好似Android中央政府
雖然唔係軍事組織但應該有一定權力
アコール唔知關唔關呢個組織事.......

除左Gestalts諗唔到其它野

3465 ■Replicant Nier（兄）得到白之書 ‧Gestalt Nier為了讓Yonah回歸Replicant的肉體，取得了原始的黑之書。
‧「Android」Devola和Popola，按照「世界淨化機關」設定的程序，認定Gestalt Nier是Gestalt的救世主，給予其輔助。
‧在Devola和Popola的引導下，「Replicant Nier」得到白之書。Devola和Popola讓他收集「Sealed Verses」，通過與黑之書融合來實現黑之書計劃。
‧Gestalt Nier不再相信黑之書計劃，強奪Replicant Yonah，打算讓Gestalt Yonah和自己的靈魂回歸Replicant的身體。
‧在「魔王之城」，Replicant Nier與Gestalt Nier正面交鋒。Replicant Nier擊敗Gestalt Nier，也因為Gestalt Yonah自願消失，Replicant Yonah得以恢復意識。
‧作為Original Gestalt的Gestalt Nier死亡，Gestalt計劃不得不停頓。人類滅亡在所難免。

其實到最後Gestalt Nier死左之後，Android做過d乜冇人知，會唔會將地球上既Gestalts帶出外太空

冇左Gestalt Nier之後，其他Gestalt 就會自然崩壞死架啦
game入面有講到話Android有將Replicant既DNA射上月球到
人類遺產再生管理機構應該就係負責管理依堆冇鳩用既DNA

果樣野係尼爾1入面有講？ 我凈係睇左劇情可能Miss左好多野
其實依個世界都唔需要人類啦，d人造人智慧根本高人類一大班

你講射上月球個段?
依段係今集入面有提到

係邊個位？定係d收集返黎既data？
今集好似好少提及尼爾1既野

其實唔係講冇左shadowlord人類根本冇可能有得救咩?一邊黑紋病一邊崩潰

Btw成隻game都覺得人類同alien都係冇撚用同唔重要，根本就係講緊machine同android受苦 兩邊都想模仿人類，之後步人類後塵

雖然隻game個世界人類未自殘就有異世界生物掉入黎攪到出事

Btw隻game原來有講Accord,係佢將d武器傳去幾隻game之間的世界 所以先唔同系列都有個幾把武器

罰你睇多次孖妹個故仔

巴打係咪skip左
顧住衝入塔

人類同外星人係呢個世界只係各自擔當人造人同機械生命想模仿嘅神

應該係一邊打一邊聽佢up，無認真聽唔係幾清楚

我玩時特登用9s去村，同pascal可以對話的

橫尾臨尾都寫左個good end 比2b 9s啦
2b醒左 救埋9s 完

睇你地傾 原來2b已經殺過9s好多次？ 邊幾幕

美術集同朗讀劇都有講 遊戲故事無講但留意d支線好多hint

del 左save重玩玩hard 真係好難打一開頭俾恩格斯打一野就死左

係可以對話但係9S果陣對條村既事無咩反應咁...
不過佢果陣精神狀況已經好差don't fucking care

唔係講笑果度真係好難集中睇佢地講D野....
本身怪已經多...有時仲唔小心拉埋附近果D過黎....

尤爾哈計劃

公演日：5月4日

演出者

石川由依（二號）

花江夏樹（九號）

安元洋貴（傑尼亞）

第一幕：傑尼亞

九號（旁白）：所有的存在都是為了被毀滅所設計的，生與死反复循環的螺旋中，我們被繼續囚禁著。這是詛咒嗎？或者是懲罰嗎？將無法解開的謎題交給我們神明，究竟什麼時候會向我們拉起弓箭呢？

傑尼亞（充滿活力的聲音）：我的名字叫傑尼亞（ジニア）。大家都叫我天才（ジーニアス）。開玩笑的~傑尼亞說的是百日草。貌似是一種能開很久的花。工作嘛，怎麼說呢。 。 。人類軍的技術開發主任？那種。在衛星軌道上的第六號基地【實驗室】進行著新機體【尤爾哈】的開發。這個實驗室集結了最尖端的開發器材和優秀的工作人員。

..(略)
傑尼亞（旁邊）：對，人形機器人們失去戰意是因為值得相信的人類已經沒有了！這樣的話，“作”個人類不就好了。我花了一周盤算好了計劃的草案。簡要的說是這樣：首先向全世界的人形機器人們發表【人類還活著】的消息，這樣的話當然會有：【讓我們見見人類】的傢伙出來。為了讓他們能接受，在月球表面建立人類放送的服務器。現在正好有保存人類情報的無人基地，用那個就好。總之這個服務器叫做【人類會議】。然後準備好新的專門與人類聯絡用的特殊部隊和第十三號衛星基地。直到所有人形機器人都知道人類會議為止，把這個體制。 。 。 。

所以YORHA之上係人類軍(人類軍只有ANDROID無人類)
月面人類基地係FAKE, 跟本無呢回事

整YORHA既係傑尼亞, 人類軍既技術開發主任(都係ANDROID)
YORHA 講到尾就係新型既ANDROID, 但核心係基於機械生命體CORE改造

然後傑尼亞既造神計劃比9號發現左, 原本傑尼亞唔忍心下手推佢D仔仔女女(YORHA部隊)出去死, 但係9號發癲HACK左佢個SERVER再搞掂埋佢個衛星, 然後YORHA計劃就係無人推動既情況下開始左 (所有野都由SERVER控制, 直到BUNKER被入侵, 自爆, YORHA部隊全滅作結)

所以嚴格黎講係9號將自己同其他YORHA既命運搞到咁慘。

其實睇番JACKASS同WHITE 之間的信,知道應該WHITE以前都係同JACKASS一齊係反抗軍,即係COMMANDER應該唔係YORHA UNIT 冇黑盒?

指揮官係YoRHa部隊唯一一個非YoRHa型既Android
Q&A好似有提到

A2.......我做柒頭 訓多陣先

其實A2係重要角色黎...但係冇人理佢

大家好，我想問下到左遊戲後期，帕斯卡條村D村民點解會發癲？

中咗毒，生化危機。

有理論話係西蒙地下個到喪屍傳左去條村(有村民黎睇羅密歐),又有可能純粹係N2整到佢地食其他MACHINE (問答會佢有講A線後期佢地食ANDROID 係因為食完可以進化),因為佢地其實仲係受N2影響,ADAM 以為斷左連接其實N2都一直有同佢地連住線

黑衣android 係咪A2

佢寫女性黑色android
其實設定集小說有提過A2再起動
橫尾會唔會補埋佢就另一回事

我腹黑d
個時主角幫d細路仔整玩具,佢地去左工廠搵材料
而如果個d材料係受污染...... 咁即係....

當然d細路仔玩玩具
又唔係第一時間被感染, 其實有d解唔通既

唔會啦 咁細路仔完全冇事講唔通

Chapter Select 玩到錯亂

其實佢地唔係真係「受感染」變做喪屍....
Q&A有講佢地突然攻擊同埋食其他機械係因為佢地俾N2連接番....
果個喪屍look只係回復番佢地原來既樣貌同原來既設定....

Q23 暴走之后的機械生命體為什么要襲擊反抗軍營地？
相對“暴走”，更準確的表述應该是——失去控制之后恢复了原始功能。在那之前没有采取攻擊行為的狀態才是異常的，畢竟機械生命體的最基本功能就是攻擊Android。

所以佢地唔係受感染...只係接受番N2指令繼續執行番以前order....

你地每次一講起屠村....我成日諗番起....
9S個支線任....成日將自己鎖係間屋仔入面個machine.....
佢最後仲係著曬火間屋入面鎖住......
屌我依家先諗番起自己果陣點解之後再用9S果陣會再去番條村係想開番果度門..... 我一諗番當時情況同佢阿媽machine係出面就忍唔住喊..... 同埋蝴蝶結姐妹.....

個兩條Q&A無講明係柏斯卡村.....
暴走只係講緊去襲擊軍營個堆(好似係)

邊頁有寫A2再起動? 我搵唔到

I KNOW THAT FEEL

其實佢個答案都唔係答緊點解要襲擊反抗軍營地...佢變左解釋緊做點解會食android....

咁點解帕斯卡同d細佬仲係正常，無恢復連線既？？

設定嘅嘢...

其實邊個係傑尼亞?
係邊到出現?

設定集釣魚篇小說
睇番原來係話2B同A2再起動既預定日期就到

N2一早知道哂android低細，machine個邊佢更加完全控制，佢開頭係唔打呢個resistance camp姐， 需要時未打，pascal村都係N2想滅，所以滅，可能為娛樂，可能為令到A2快d上塔

其實所謂冇連接network都係佢地以為，一直都係n2控制，只係佢暫時唔限制pascal村同森之國去等佢地產生多樣性，其實route c你去森林會聽到d 士兵有機械出錯聲，真係斷左network唔會咁，adam都以為自己斷左線，其實未又係比n2睇住，佢比你自由活動一段時間姐

雖然喪屍論我覺得都解得通

有冇人講下DLC EX關點過，玩EASY都覺得難

痴撚線既ex

好似westworld咁
到最後都係俾人控制緊

爆擊同攻擊+8 係入場卷，之後可以9s飛矛到天光， 或者再farm吸血shockwave overclock taunt up用A2 berserk mode

秒唔到怪其實要神手先打到，咩都1hit死，但係一堆鑽石+8真係基本，我就冇興趣farm成十粒鍾玩個冇撚用的reward番黎，再唔好講個到d machine根本就唔想打......

睇返孖妹個故事其實都好撚慘
聽埋佢地首ost 真係

NO ONE STOPS!

冇玩第一集剩係睇都想喊

但係遊樂園地個邊
後巷有隻偷懶既機械生命體一直無變喪屍
如果n2可以遙遠控制駁番network
隻野唔合群無變喪屍又解唔通

用緊Rx580
玩玩下會白mon
見巴哈/steam有人用A卡都係咁

我試過down 16.11.5 嘅driver(啲人話解決到）
宜家直情開唔到
求救

搞到我連一開頭都過唔到

Pascal村都有d變有d唔變啦 佢想邊d變未邊d變,其實佢屈機gei,一邊控制哂一邊hack到所有野都知

可能好似bunker觀察日記咁當遊戲咁玩緊

9S 既寶物係2B
2B 既寶物係9S
但A2 既寶物 ... 可能係真珠灣既寄葉戰友
報完仇再無生存意義
佢自己都未必想醒番
不過我都想相信黑衣android 係佢

就算同2b後尾fd左，佢兩個重生之後恩恩愛愛A2都唔好意思老是常出現啦

請問n2即係？

爆機未，定唔睇文件

如果主線有寫多d ,等A2搵到佢既寶物就好
成個角色可以脫離個個似笑話既"復仇"再升華
同單純復仇想毀滅一切既9S/夏娃更大對比

有無用完AMDCleanupUtility 先裝

其實a2 應該係悲劇黎
佢自從叛變之後無backup過
所以復活番應該係變番降落作戰前對yorha 忠心既a2

有外掛pod

五場朗讀劇內容：

睇完想死，食屎咁

第五場朗讀劇修改ed的版本：

開心返，食返粒糖

巴打只係同我一樣
鍾意拎個胃黎思考

其實第一個寫得好好多
好唔鍾意第二個

爆曬，睇左，有睇，但唔記得

Bunker一早炸左啦
2B最後復活既都係已經喺自己機身既記憶
唔係靠Backup得返黎
而且仲要有外星黑科技Black Box(9S都係靠佢)
根本要復活容乜易

根本佢地係半machine黎，n2可以backup adam eve就可以backup佢地

你做乜1001唔開post

我錯，冇留意到

又係我開

文句を言わない（2B腔）

等緊SINoALICE
會有beauvoir 登場呀！

儲錢ing...準備課金

戒左手機驚架啦 唔好逼我啦

其實有樣可能係無聊野既野 諗唔明
點解2B序章見到雀仔會問咩黎
例如佢係黎左地球咁多次,無理由雀仔都未見過...

扮無知純情呃9S

其實佢係見到兩個寶箱心諗今次發達

其實我都想問下翻譯係唔係有d錯，A2記憶有幾次佢叫mama...mama....但佢植入左Kaine記憶應該叫grandma先岩?

另外9s中左水怪emp之後修復，首先記起個幾樣野係

The bunker....
2B's plan....
水怪

咩野2B's plan???唔係一直都係9S plan咩

舞台劇講係嫲嫲 後者只係推測
中文版譯做媽媽

我第一次玩淨係去開寶箱...無望佢講D雀仔係邊

一周目時做支線嚇死我...
迷路的妹妹同失蹤的抵抗軍兩個任
前面送完佢出沙漠我冇返村交任
過到後面劇情直接Fail左
任務說明寫住「妹妹真的回家了嗎？」
後面個任係搵人，最後發現要搵的人因為想搵機械生物報仇結果死左，委託人知道戀人死左，報仇對像都畀主角殺埋之後覺得無晒生存意義，留低d錢同道具，一個人拎武器出去搵機械生物尋仇
然後我諗起任務2發現條屍地點就喺任務1同妹妹分開果條路上面，我當時唔知仲以為任務2委託人無差別殺人尋仇殺左任務1個妹妹...

爆左幾日機仲係好胃痛… 我會唔會太誇張

岩岩爆哂abcde結局 真係好撚正
不過有樣野唔係好明
寄葉計畫係不斷重覆輪迴發生 a2係某次輪迥倖存既唯一機種
但點解會覺得係白髮背叛佢 如果係輪迴既話應該係以為比機械生命入侵滅團
因為a2到結局之前都唔知道真相

A2同隊友係第一批YoRHa,作用只係送死，然後變集數據去整2B9S呢一代YoTRHa. Commander就係主持個次test run的人之一，係a2認知commander送佢同佢隊友去死

日版都係叫媽媽
不過我認為都只係隻boss講
a2斬死佢只係代表佢解決左隻boss既emp/hacking攻擊
同樣地海獸既繪本故仔都會講媽媽
似乎係部份機械生物體想搵「親人」做「寶物」既一個傾向（我腦補）

唔會，越DIG落去越痛

Ending C佢都叫媽媽 android得佢係咁搵媽 我仲以為佢因為植入左記憶叫嫲嫲

胃痛患者

本身都俾帕斯卡搞到sad 左幾日, 但係呢排諗, 雖然帕斯卡冇左記憶, 但係越黎越多機械生命體脫離個network, 帕斯卡個本質又冇變既話, 其實可以再整返個村出黎, 加上冇n2既干涉, 或者係一個有希望既未來
雖然只係我自己既自我安慰

咁最尾個黑髮boss究竟係人類人造人透過網絡演變出黎定係外星人既機械生命演變出黎 諗唔通

你講紅衫女N2?

年表講左，帕斯卡係同ANDROID簽定和平協議
有6百年左右既和平，但之後都係好似人類咁，和平之後就內亂

我真心唔明佢點樣4個月就集合到足夠的MACHINE同人地簽協議 仲要佢係應該洗左記憶,冇左條村,佢係邊到搵咁大班MACHINE 仲要係和平的出黎 我開頭以為係4年

有d 咁既事

佢地兩邊都模仿人類..有呢D問題都唔出奇

yes 紅衫

睇爆機比你個份文件,全部有講哂,應該仲清楚過我講

可能周圍賣細路仔頭發左達，所以好多人識佢
（又用胃諗野）

年表

thanks bro

安元洋貴生放送時有問到
遊戲入面有不同既機械生命體係咁叫「哥哥」
究竟同上集Yonah好依賴阿哥有無關係，係咪有d其實係Yonah人格
橫尾好似話無關，純粹係機械生命體想有親人之類（記錯請指正）
反而A2有Kaine人格？我真係唔知
剩係知N2就真係有某人人格，但橫尾話係秘密唔講

睇多次個舞台劇翻譯 真係嫲喎
原文 [url]
[/url]
No2: Our memories are?? false memories.
No4: We were given these false memories for the sole purpose of triggering evolution with our diverse experiences on the battlefield.
No2: I remember living with my grandmother on a farm in the country.
No4: I remember hanging out with my friends at school.

唔記得邊一篇講所有YORHA 都植入左唔同人類的記憶令佢地有唔同個性之類,A2 講佢D植入記憶個陣講個D全部係KAINE的野黎

2月10日，地堡內部Network有被可疑入侵的痕跡，發現記錄已被消去

3月10日，第243次降下作戰實行，為了破壞廢工場跡地的超大型機械生命體、2B等6台寄葉機體以飛行單位展開攻擊，當中4機大破，1機失蹤。作戰繼續進行最後成功擊破目標

即係接近可以確認9S係GAME一開始已經知道大部機密

因為舞台劇入面講a2既虛擬記憶係同嫲嫲一齊生活既小女孩
所以話係影射緊Kaine 好似係

失蹤果部係11B

個到都唔係重點 佢特登寫GAME開始前一個月有人入侵主機

一開始個到仲有部E型TIM,跟住就2個都扮唔知有E型........

無聯想到有嫲嫲=kaine 添
但game 入面真係好少講A2 , 證實唔到

入侵既可能係N2
睇個年表又一堆黑人問號

唔似係, 睇BUNKER觀察日記N2好早(YORHA前期)就已經入侵哂成個ANDROID SERVER, 一早入到MOON SERVER, 仲比你小兒科BUNKER發現咩 係都唔會係到GAME開始個陣先入侵BUNKER

BUNKER觀察日記應該可以理解成「N2觀察BUNKER既日記」
即係N2成日去BUNKER玩, 反而MOON SERVER應該好悶
入侵個下可能係開後門, 之後日日入去睇住班ANDROID生活
篇文最尾叫9S去工廠廢墟, 即係可能接遊戲一開頭
時間點上說得通既

觀察日記係 2月14號
入面有提到送禮物俾司令

係WO,情人節黎

邊個夠膽送野俾我既commander

6O

6O只愛2B

其實佢點解知white房入面情況係相當可疑

6O同前輩告白喎

[神探mode]6O又溝operator又想溝2B基本上肯定係les, 佢連white有冇做maintenance都知即係關係非淺，如果white房好亂純粹係清楚潔人員爆比佢聽，2B問個陣佢唔會講係秘密，佢都講左清潔人員嬲嬲豬

咩關係

定♀期♀維♀修♀

我又覺得佢地親密又唔係攪野個隻，佢地連情人節送的係咩都唔知，總之就送啡色野

早知唔洗佢腦

佢連D核心都賣先sad....

我都去幫手維修同檢查

去個cafe一抽就中兩個gay佬兄弟

我去個時太多人排放棄左，剩係入去買左個手機套同杯
但質地都有點流

仆佢個街手機套賣晒唯有求佢會有下一期

有幾日都賣晒，我一早去先有
唔緊要啦，個套質地差，而且個「痴膠」無得推上去影相，要成個揭開

Btw差唔多9成係女性
毒撚得我同個fd

其實射出去個ark係唔係先係dod既開始???
係中國forum搵到個條code既翻譯
e591aae38184e381aee58583e587b6e381afe3808ce5a4a7e781bde58e84e3808de381aee697a5e38082

解码：
呪いの元凶は「大災厄」の日。

译文：
诅咒的元凶是“大灾难”之日。

再搵人地寫既timeline 入面講 大災厄 係
(※舊世界：在大災厄的記載中被講述，一個突然出現的"未來都市"，在995年再沒有人居住，被指是所有魔法的原點。後來又被稱為「教會都市」或「帝國都市」。)

利申1999同埋冇玩過dod

可以唔洗嗎。。。。

唔識DOD 但如果係真即係成個系列係一個大循環

DOD 3>NIER>NIER:AUTOMATO>DOD1

同埋我發現game入面好似成日講命運=loop

痴線原來已經炒緊

真係世界級

屌,你買到有8BIT版?邊到買?定一早買左

commander一線鮑

個編劇d 惡趣味比得上老虛

其實打CEO個陣個背景音樂佢地UP緊咩

補曬呢個系列d野，我覺得最終劇情走勢都似係一個循環，尤其是automata 今集個命題係重複生與死既螺旋中，再宏觀d睇曬呢幾個系列，出現成隻game係一個輪迴既諗法都好合理

睇返個年表先知
1代同2代中間發生左咁多事

ROBOT山爆發應該係指P-33事件

之前Nier concert / 朗読劇果陣叫fd幫手現場買

打完隻game覺得自己都要搵下意義

又畫左張2B

本身仲想約其他android食飯 不過比人拒絕左

玩完呢隻之後覺得已經無game好玩

我胃痛到今日頗為好d 前幾日個人抑鬱到呢 太投入，喊左兩次

我錄水城競技場隻soundtrack個陣都喊左 打競技場已經喊過

有無人同我一樣, 洗腦同殺佢都做唔落手, 直接走人?

巴打好勁

第一次我直接走人
然後發覺會miss 左個武器

去玩zelda 開心番

persona5
平衡一下心理

琴晚爆左SOMA

都係講生存,存在等哲理
但係遠遠唔及Nier:A 個皮

zelda 好悶。。玩一陣就唔想玩

我本來係拎左大假玩ds3 dlc跟住玩埋sl 1 Automato攪到我過左咁耐而家先的得起心肝玩sl1

我真係好少買一隻game黎玩...
今次真係無買錯

好鍾意2B

萬年唔到act類game 機戰V打到麻目想轉下口味
點知咁就跌左落深坑

闊左換嗰個義體

走人係最殘忍

直接走人會點？
求後續

我覺得走人對佢最好,逃避唔係好方法

"我會恨你的，A2さん"
咁上下

有冇人訂左

唔直接答你

唉唔識睇日文,出英文即買

資料集有10H嘅故事

I REQUIRE HEALING!!!

可能做成幾百年陰影 你願意咁對佢嗎？
人需要勇敢生存係正確 但一秒間可以抵消一切再來 又未必不是好事

現實我都寧願死....呢D咁行既野真係唔work.....

我純粹係覺得佢傷一排之後會做得更好,冇記憶可能又係重新黎多次

所以我寧願同D小朋友一齊死

其實DLC有冇明示暗示PLATO 1728 點樣殺哂現場所有ANDROID + MACHINE 同埋佢SPECIAL POWER係咩?

dod3係dod1之前

dod3之後，到致死赤紅

紅眼症原凶係one弟

朵花同dod1 嬰都係用來滅世

[black]其實dod 3都唔開鏈[/black]

有冇網有故事資料整合？
睇完好亂，邊個係kaine?

MOON SERVER都用YORHA 黎RUN,班ANDROID真係好撚ON9 冇自己人佢就放心將最重要的資料放哂係個到

最後飛機大戰 我犧牲左好多隊友

竜神の剣を(ry
講海底基地發生嘅事

好熱血，好似超人迪加咁全世界同你打氣，就係為左個true ending

熱血得濟del埋save但點解無白金獎盃

瘋狂畫圖 (小心糖尿病)

明明單機game但感覺一d都唔孤單

岩岩爆完e ending
有樣野諗唔明
個計劃要整死全部人去隱瞞月球冇人類
但係月球上剩低d人唔係都知冇曬人類咩
定係我miss左d咩

仆街煲完 Drag-on Dragoon 3 branch A 忍唔住睇結局劇透晒畀自己

同埋想問點開個dlc黎玩

去劇透區啦...

呢到唔係劇透區咩

睇10H個故

Sorry 自膠

玩完E, 呢隻野都多偷工減料.. 好多內容但用黑底白字就當講完, 連CG都冇張
係冇錢定太HEA

佢地有錢呢隻GAME點會咁少人識

故事唔錯，至少有人會玩到怕，
有人會問自己為乜生存。

雖然好多地方惡搞哲學家，
但帕斯卡其實係改寫得幾好。
聖經話「恐懼是智慧的開端」，
恐懼當然係指恐懼上帝，
恐懼上帝，上帝就會照住你。

不過，如果上帝已經唔存在，
如果活係唔信有上帝嘅時代，
恐懼就只會係無止境嘅絕望。
於是，班小朋友就死清光。

成個故事好有尼采嘅味道。
尼采話人需要謊言先可以存活，
所以人會千方百計逃避真相。
帕斯卡嘅選擇正係存活或真相，
要真相就無命，唔殺都生不如死。

Ending E 雖然叫好結局，
但都只係活係謊言，逃避真相。
因此，樂觀相信會有新未來，
只不過係掩飾殘酷嘅真相。
人係咪真係有能力突破謊言？

成個故事係幾有意思，
上帝已死令人自由，更令人絕望
寫得長左少少，希望唔好介意

dum 曬本落ff xv 度, 點知ff xv連最根本既劇本都搞得唔好

但係FF XV一樣係HIT過NIER好多

最主要係ff 個名姐, xv 真係爭唔落

好似BLOODBORNE咁
知道係宮崎英高整已經有班人怕左
覺得呢隻實係好撚hardcore 個氣氛又玩黑暗 噁心

已經冇左一大班人

但係 有玩過都睇得出 bloodborne 絕對係有誠意 高完成度ge作品 (含DLC計)

bloodborne等緊出2

有見地
好鍾意睇唔同人玩完之後既感覺
尤其是巴打有哲學底

唔洗帕斯卡記憶，選擇離開。

其實我又唔明你地胃咩痛
隻game個故仔係整得唔錯，水準之上
但其實反而係game到 表現唔到出黎
只可以透過文字黎凸顯
重有9S果到 轉變得太快
如果要講慘既話 應該A2同雙子比較慘

果個朗讀會 唔睇既話
真係唔會點覺得咁sad
更加唔明 咁樣拆開去
對玩家有咩好處

爸打玩開咩game

聽人講hard好難玩 所以我係玩normal 基本上斬斬斬爆機
人設OK 不過A2剪短頭髮好失望
主線故事完整 支線亦有內容 不過除咗帕斯卡嗰幕之外都冇所謂胃藥位(可能睇得虛淵多免疫咗？) 故事深究落去亦大把bug
隻game BGM以外整體十分平庸 不過如今JRPG末落 有此質素作品已算佳作

胃痛嗰班多數人講佢又講啫 大把ACG作品暗黑過nier automata好多
將故仔拆開 應該係因為無錢做落隻game度 同時又可以扮高深比fans自high下

A2大姐姐

試舉例？

橫尾既胃痛唔係單講個體
係染指成個世界觀同集體信念
(更何況最胃痛既個體係emil你地無講 , 明顯無仔細玩）
虛洲作品黑在獵奇慘死
但佢既作品好多都好有希望
無論f/z 小圓 翠星定 azero , 近年仲越黎越光
只係個角色獵奇死但個世界唔會絕望
nier 你自己諗下end e 就算HE 又點
唔係話踩虛淵而係根本兩者唔同寫法
何況nier 係遊戲 ,唔係睇動畫有限時間 , 佢比咩你食咩
等閒咪玩埋d 支線先衝出黎柒 再下結論

オネエサン、アソンデ！

唔通clanned又好胃痛?個個話神作我連少少傷感都feel唔到

小圓個世界觀好絕望架喎
當年播到第十集個時好多人都傾緊個局要點樣拆
不過小圓的確係最尾帶到希望比觀眾
好多人話小圓黑深殘為黑而黑，成套野都係到帶負能量比觀眾
見到真係得擔笑，根本只要真正了解小圓依套作品既人都會知個結局其實充滿正能量
成套小圓由頭到尾都係一個主旨，只要唔放棄的話就算幾細小都好，最尾奇蹟一定會出現

btw Nier係遊戲，個載體同動畫唔一樣已經冇可比較性啦

同意 , 虛淵話自己愛的戰士無講錯
小圓改變到世界已經係救贖
你睇下早過小圓出既 dod1 同 nier1
爆完機個絕望感根本無消失
根本無想過令玩家得到救贖
係黎到neir automata 先派張糖紙比你
然後比人話唔胃痛

Dod2 既結局算最好

white album 2

都係個句啦
角色既胃痛同成個世界絕望感既胃痛
好難比既
我都可以講剩係森之國一小段已經胃痛過clanned

未係，我walking dead game 第一季開槍個下都唔覺得太大反應，係少少sad，死幾個人就胃痛胃痛，套套劇隻隻game都死人,睇下報紙都日日死人，有咩咁胃痛?

再唔好講而家d故事一係記努力一定成功，相信就可以改變世界呢d on9理論

其實我戴咗頭盔單指nier automata
世界觀係絕望 不過唔算胃痛 人類幾千年前就就減絕咗 無乜切身感覺 無機生命之間打生打死又刻畫唔深 好難胃痛

每個人感受唔同好正常, 不過我反而對機械生命既感受大過對人造人

兩邊都想模仿人類，奶野出事好撚正常 人最醒就係打生打死但係九成時間都唔知為咩

你都講左你個問題，"無乜切身感覺"
其實係你無細心思考訊息，投入唔到
就算有幾幕用機械生物體角度講野
你都有著"人類滅絕左無感覺" 呢道高牆
仲話隻game 懶高深，大把acg 黑過佢
但你又舉唔出例子

學巴打講人人感受唔到
你投入唔到呢隻game, 我為你感到可惜
或者等你幾年後再玩番會有另一番體會

咁投入情度真係因人而異嘅 師奶港女睇TVB韓劇都會喊晒口 我又真係做唔到囉

除咗講9S對2B迷戀之外 喺主線同支線 2B9S(即玩家) 大多都係見證 而非參與 其實成個世界無咗2B9S嘅存在一樣都係咁 投入感實在大打折扣

至於你係都要我舉出比nier automata更胃藥嘅ACG 我會舉魯魯修(唔計最近話佢返生) phantom 秒五 唔知你認唔認同啦

我又想知你如何代入魯魯修 魯魯修我地就真係旁觀者啦，連佢內心世界都唔多講

題外話 有個支線叫奪取機密情報 個男人講佢私自收養yoha正太 然後轉咗首勁恐怖BGM 到底之後有冇後續？

睇email

真係就咁死咗？

你仲需要知d咩 窮撚領養兒童，冇能力照顧，餓死左，完

人生就係咁架啦....好多野...突然之間就無左

BGM勁恐怖嘛 以為隻正太會異變 (未經地堡許可私自維修核心)

想問一下,玩完c.再想玩埋d,e,f
但係再開save已經由頭黎過
即係要玩多次a,b先可以再玩d???
同埋c end 9s即係死唔死

個EMAIL話佢地俾機械生物殺左, 而事實係點請自行想像

好後晦del save

PHANTOM還好, 其他兩個一D都唔痛wo...
對我黎講四月是你的謊言,WHITE ALBUM 2先真係胃痛
不過同NIER AUTOMATA都係差好遠
投入唔到你自己損失,無謂多講
我都唔睇TVB韓劇
但我唔會食A5和牛然後覺得豬肉好食D

魯魯修最多咪感動，點會胃痛...

揀CHAPTER SELECT可以揀最尾決定打埋D
C END A2死同救番9S, D END兩個死晒 , E END就....你自己睇

頂, 我做乜講D END.....SORRY, 對唔住

講真依d野各花入各眼
要比較故事根本冇100%客觀既準則
我自己都鍾意NIER依隻game個故事
但講到就佢故事屌打其他作品我覺得過份左啦
因為依d野根本以主觀為主，冇既定標準

你又黎幫我地打圓場, 多謝你先

我認同emil係慘
雙子都慘 A2都慘
反而最唔慘就係9S
2B個loop都sad
其實一路玩 都覺得幾陰暗
因為成個地方 得自己先有意識
其他都係機械人
我反而想佢出DLC講A2
A2班戰友，同首領
點樣比人拋棄

9s慘唔慘係睇佢有幾多記憶

其實都肯定唔到佢係知大約定知詳細，雖然都一定冇2b咁難受

btw, 本身對石川由依冇乜感覺, 睇完朗讀劇之後鐘意左佢

每次叫9s個名都係膠膠地咁

+1
到最後喊埋出黎

9S描述得太少劇情太短, 但個轉變就變得好快
睇完由2B到A2之後, 係驚訝多過傷感
A2個描述更短, 抱住第8次作戰死去同伴一路以來咁耐既感情, 就俾2B把劍同帕斯卡輕易影響到..
佢個劇情我明佢深度係邊, 但所有野都係太短, 著墨唔夠深既情況下好難去感受佢地
最少要睇埋nier同周邊野先勉強知道下佢地個背景

結論, 9S個描述做唔到貫穿成個劇情既作用, 好多內容都好單薄一堆bug, 要靠周邊同作者問答去補完, 但又做成更加多bug

我覺得A2先慘 由有目標去做任務 識到班戰友 到陷家產
然後見住2B同9S成鳩日係佢面前出現
9S最差既地方係 2B一死 換晒人
如果寫 9S果次知道晒全部野，但佢無講比2B聽
而令到2B死左 佢內疚同憎機械生物 咁就唔同
而家比我感覺係 專登咁做
為左最後9S同A2 互片

為左個結果(A2同9S打), 而去舖排原因(A2同9S打既理由), 所以就做成牽強同一舊舊
過程係我完全感受唔到黑化9S有幾黑都點樣黑.. 只係一直講うるさい！うるさい！
似個煩膠痴線佬多個崩潰左既黑化主角..

講得唔夠呢個真係9s都算, a2得一個chapter 講佢本身未玩果陣仲以為三周目係講a2同9s 係主線之前或之後一齊既劇情, 點知短不特止仲要分開講, a2既戲分少上加少

沒有錢那有計

要睇埋周邊先明得哂真係死症黎

到了！

望就望佢出個DLC講A2
我就課金

朗讀劇我淨係揾到一場有中字:

有冇人有另外一場?

Thanks for the link 仲以為只得書先有得睇

第五場先有網上轉播有得錄
印象中朗讀劇遲啲會出碟賣

其實佢設定集會唔會出中文或英文版，日文睇唔明

佢兩場concert + 朗讀劇出dvd 即刻鳩衝

不過唔知到時有冇中文字幕

有冇人可以俾佢嘅三周目saving俾我，我刪左呀

笑完可唔可以俾我 ？

savedata好似有我個名，唔想自爆

如果冇，我可以俾你

冇野啦，save綁住PSN
我個AC冇買PS+，幫唔到你

可以save落手指到，不過唔知個save有冇綁住psn,如果有就真係可以棄game了

綁左PSN
隻game咁好，重新打過都冇所謂啦

唔該師兄，希望幻滅了
重打就唔啦

其實d支線冇咩特別，係多數sad ending咁解姐同埋留d伏線姐 重打真係唔洗，睇YouTube 都補得返

一朝早胃痛下先😭Emil

DLC部柏拉圖
正傳入面有無講過佢暴走之後做過啲乜

有短篇講佢能力係集合其他machine變大，應該似係eve的能力

所以有可能係打完21O出黎個隻brother machine? 故事就冇正式講，剩係話佢失控殺敵我雙方都殺哂

Amazarashi隻碟個特典繪本有Plato個故事！
(本設定資料集都有)

呢個?

其實個mv都好多野講番machine個邊，有張海報係

do not live dolls
Dolls have no spirit
Dolls have no spirit

Dod 入面dolls 即係android, 成個mv 都係講要消滅all dolls, 但其實androids個邊都係做緊一樣的野，呃自己machine冇感情，殺哂佢地就岩

唔想買dlc 重玩

點會少呀, 你end b 咪用同2b 一樣嘅長度

終於打爆左中文版追哂post可以黎留言
玩到我好心痛啊但係又有好多野唔明 好彩有巴打解釋返好多野

我覺得成隻game最撚正真係d音樂好撚夾
無玩過上集唔知係唔係上集更加好 但係今集都已經攪到我買過隻earphone去聽佢d音樂
首cold rain真係聽親都喊喊地

Spring rain version 仲慘

不過喊得最勁都係ending e大合唱 屌你老母喊撚左好撚耐

唉如果佢有多d budget出高質dlc就好啦
依家只可以由頭玩返哂之前既作品

唉真係對唔住係咁推post
岩岩睇埋歌詞去聽多次又喊過

推多d啦，無乜人

唉我因為考試遲玩左兩個星期就參與唔到討論
心情真係99不能平復 唔敢再聽佢d ost

btw問一句 豪華版話有4隻dlc
咁依家係出左一隻 其餘個3隻如果佢無經費唔出咪比佢伏左

4種DLC係指付費DLC，OST，THEME同GAME內ITEM

oooooo fuck man 不過都幾開心買到隻好鐘意既game

鍾意既話....好多補完文可以睇番
舞台劇x1，美術設定集x2，攻略設定集x3，朗讀劇x5

睇哂台本x5 朗讀劇最後個集同時間表
由第1個post出現過既source都有睇到
我覺得nier:A 個故有d短 如果a2有多d野講就好啦

我仲要係1月幾個時見到有trailer
印像係打一開始既恩格斯之後用黑盒自爆 見到覺得唔錯 之後睇埋nier1 d gameplay但係有好多野唔明
之後等佢出pc 點知3月27 lock左玩唔到 等到4月27頸都長埋之後又話pc無中文 最後怒屌ps4 pro再買部電視就係為左玩nier

成個月糧就咁一下屌左係nier到 感覺都值得

橫尾: Shit Square Enix!!!

唔忍心繼續殺公仔所以殺晒啲machine

爆左一個禮拜 係咁聽返D OST OP 好正啊

邊度有啲歌既歌詞?

真係好撚正 玩緊第一第二周目個時好鐘意聽alien manufacture ruin city 同埋birth of wish
依家爆左機就係咁loop cold rain同weight of the world
好辛苦啊 跌左入胃痛輪迴當中

大部份既歌都係個鬼妹參考左好多國家既語言 再imagine 1000年後啲語言會係點
所以我意應該無一個好有系統既語言係背後 歌詞只係一啲發音

Btw 我寧願相信e end係2b boot到9s boot唔到

都係最鍾意孖女

孖女今集好撚慘 別人的罪我來贖 好心佢佢比多少少錢整埋佢地段劇情啦

其實我睇nier1係睇英文
玩到佢地段戲情先記起popola就係nier1個女人 去到圖書館即刻起哂雞皮 依家睇返次nier1先

still we're going to shout it loud

見到個comment

Two girls who do nothing wrong but suffer from blame and guilt

Even if our words sound meaningless

我反而鐘意睇小說多過隻GAME D 演出
好似佢地幫9S個度既演出
D動作太誇張反而有D 特攝片FEEL...好想笑
當然一入塔睇小說就淚崩

Popola開門個下係我覺得兒戲左少少既地方
不過我想知點解popola佢地好似一早知有塔呢樣野？9s問佢地關於塔既野佢地話遲啲先解釋比9s知？唔係應該係machine祕密整的嗎

個塔起左咁耐（2b死個時）知道9s最尾會去好正常
佢地同9s有個約定先話遲d解釋je
個約定就係「9s你唔好獨個兒尋死」

日文既weight of the world係唔係2b角度黎
個哭腔真係

9s

英文版先係9B角度

其實唔知有無理解錯

一開頭果句講既 所有野都係為左被毀滅而製造
指既係人造人？
因為YoRHa係機械生物製造出黎比自己既生命意義？(要戰鬥)

明顯係a2,
I hope that someway, somehow
That I can save everyone of us
but the truth is that I’m only one girl.
第一9s係男，第二得a2個故事係有同伴意識。

其寶實Machine android都係

有冇人有睇10H個短篇小說 又係好有趣

想問下, bunker已經爆左好多次

咁bunker係由邊個再構築?

定係由其他軌道基地改裝而成?

幾時爆左好多次

故事話每次攞夠實驗data

足夠推出新系列寄葉人造人

跟住就會開後門漏洞比病毒入侵

之後bunker爆炸埋..

咁其實bunker爆炸係咁岩得我地睇到果一次?

みんな。。。今、行くよ。。。

一直都係今次，佢之前咁多代點拎data冇特別講，故事只係講今次點拎，A2個班係test run,2B呢班係打真軍，完ab線就夠data佢入下一步，爆bunker殺哂所有YoRHa出下一代android

唔該哂 可能自己誤會左
以為每次都會爆bunker

我覺得班android完全係carrot and stick入面隻驢仔

其實睇返時間
YoRHa依個計劃得十幾年歷史
由真正第一代(A2)去到含家剷都只不過4年時間

冇出季嫖
DLC 要分開買

呢隻GAME仲出到DLC既話多多錢都買

咁自創文字果首歌唔通就係2B

其實除左platinum game可以做到咁靚 仲有無其他developer做到
比佢攪一攪真係玩唔落其他攪

我好細心每隻字睇哂, 爆哂a-z end
支線除左鬥快到終點都玩哂
個故事係寫得好
但真係唔覺得有幾胃痛

對我黎講, 年紀愈大
睇得愈多影視作品, acg, 對呢d野就愈會覺得習慣
反而人係會愈黎愈無咁易受感動.

對我黎講係相反
人越大經歷更多野個感受先至更深
尤其係呢種唔係單純講死人，要深思既劇本
你亦搵唔到有個類似題材或者類似展開既遊戲
如何習慣

其實好中，個故事唔係淨係講緊2e 9s a2 devola popola同村長姐姐（叔叔）suffer緊d乜野罪
係講緊成個世界一個再走落去會係dark ending變成走出去一個新世界去搵存在既意義 個focus真係唔淨係講緊幾位主角咁簡單
去到ending e真係有諗返自己作為一個玩家又存在緊係呢個世界做乜尻
trigger到我諗好多野 我覺得我都要再多幾日去reflect返成個故事同自己
當action game玩係爽 但係佢真係唔止咁簡單

如果你覺得人生就應該係讀書搵工結婚生仔老死，你唔會有任何feeling

因為你都只係普通一隻game入面隨處可見的machine

遊戲命題我未必同你相同睇法
但每個玩家感受唔同呢下先正
其實你講呢個位都幾中
第一次入外星人船打完交
阿當講句
"我地個造物主就係咁下場 , 同樣無左造物主既你，會點呢？"
表面上雖然同2b講，但其實 ...個鏡頭 ... 可以係同玩家講

打漏左，係"會點做呢"

日日都有人問點backup save, 究竟你back up 得個save,你仲del save黎做咩

真真正正係隻pod 咁講， purely for show

咁想睇埋後面呀嘛
我第一次玩都backup save , 因為未清晒d 支線
悠木碧刪左3次save,真心痴線

咁未玩埋先del,唔明有咩問題，我玩左3個100%,我第一次打都冇del, 後尾100%先del第一次

想佢重製返呢個系列之前D Game，玩呢隻先識nier，但係衣家又冇平台可以玩返之前果D

Ps now

希望佢真係夠錢重制 pc有一定買

重制就好啦真係好鐘意

諗返起我仲未知N2點黎 一開始太多INFORMATION應該MISS左無睇到

爆機睇jackass報告

岩岩睇埋10H個故 好撚慘仲以為會揭發到真相

巴打係邊睇

其實周邊d野完全唔知係邊搵 好忐忑想睇

有無巴打可以share

另外 想知果個黑盒 唔知係咪限量發售

定其實可以等佢出

今次係我第一次咁想買埋d周邊產品

好想要實體碟

無啊我見人地話10H有故
我就google打nier automata 10H
差唔多所有source都係殘體

你唔介意日文我可以scan

唔識睇啊 好羨慕巴打識日文

對唔住各位巴打 我搵唔返第一至第四場朗讀劇
有無巴打好心擺多次條LINK上黎

有個問題
既然2B存在目的係當9S接近真相嘅時候處決9S
咁2B係唔係一早已經知到真相？
知道真相嘅話佢又為乜要繼續落去？

nier說穿了就係主要講生存意義+探討靈魂/機械/腦/義體
睇開sci-fi類既電影或者acg都係講左好多年既題材.

你自己都答左, "存在目的"

e結局係指啲輔助機整返好2b同9s 之後佢地又重新黎過好似一開始個序咁係咁loop？
但係個基地唔係冇左啦咩

唔係 E套野唔係時空穿越劇,唔係話佢地要重新一周目
我估意思係就算救番佢地,代唔代表佢地就有一個好結局,或者係產生一個更差既
終結....

但係
POD-042:我只是無法接受這樣的結果

POD-042真英雄

其實救返佢地就係走出左個個不斷死亡同復活既loop
9s唔會比2E再殺 2E亦都無再殺9s既理由
但係正正2E既出現係要殺命令下既同伴，咁救返佢佢既生存目的就無左，9s就應該會繼續搵情報（有個任務講有第二個9s無左bunker都繼續搵情報，所以我咁諗）
作為一個為左完成寄葉而存在既android，咁樣既ending好open，可以講machine都識得進化到有好高階既思維，android又會係點呢

琴日爆左機但仲有地方唔明
1.A2點解要殺森之王(BB)
2.既然人類已經死晒咁其實根本冇人指揮YoRHa咁其實佢地到底為左乜野戰鬥
3.點解啲機械生命體同人造人好似有感情咁?明明只係被製造出黎,定關前作事?
4.點解jackass會知道晒YoRHa同機械生命體既目的同在在意義?
係咁多,覺得3周目好正,A2同9s都好慘尤其9s黑化到已經周邊事情漠不關心只係想殺A2同機械生命體見到帕斯卡滅村都不為所動

1. A2 同機械生物有仇，參考反抗軍基地嘅小說 A2參與嘅果場降下作戰
2. 類似宗教信仰形式

3.兩邊都係到不斷模仿緊人類
4.冇講到明，正確推斷係白色塔收左皮之後入面既資料流出左，Jackass睇晒之後就整左份報告出黎

硬係覺得隻game好少人玩咁

其實佢係唔係扮番dod3大清水個角色
原本紀錄者唔應該去干預
但睇唔過眼都係要搞下局。。。

姐係最尾都係救返佢地 同埋有返記憶,但係9s 同 2b兩個就唔知係個地球有咩做同生存有咩意義?

你都幾悲哀, 自從1989年睇過攻殼就搵唔到任何喜悅
飲完82百事看透世事

之前既翻譯都係由自「茶茶丸_月廚失格」
依家已經刪除左

真相有3個
1. 無人類
2. 黑盒係機械生物核心
3. 寄葉部隊係棄子
唔知你問邊個
但我覺得2B 3樣都應該唔知
只係收order執行任務

去廢墟商場......shopping......

巴哈睇到一段幾有意思

原文

就我理解的存在主義 過程 最主要是理清人的自我、價值
主要是否定神的存在 就論我了解的而言 存在主義是沒有神的
那麼這一階段過程又是如何呢? 首先存在主義會從入世的角度
慢慢意識到自己是孤獨的、孤單的 是沒有人分擔的
自己的感受只有自己會體驗到 旁人只能以同理來稍微了解
所以 第一步就是意識到自己是孤獨一人的 在這世上 與任何事物都沒有連接
而這個過程通常會導致的 就是崩潰
因為通常代表自身的價值會跟著崩壞 一直以來所遵守的事物只是虛無
第二步則是離世 尋找自我的價值&意義 在背離了世界後
世俗的地位、定義已經對自己無意義的情況下 去選擇一個真正為自己的選項
第三步就是帶著這個角度進行入世 重新回到世界上 帶著那個完整的自己
而虛無主義是消極的 但本作使用的 是尼采的虛無主義
尼采的虛無主義是特別的 他是積極的虛無主義 也就是虛無主義的終極型態
他是十分熱愛生命的男人
他提倡人們應該建立屬於自己 只有自己的道德體系
成為超人 所謂的超人不是那個胸口有著S的人
而是一個不被世俗道德體系 也就是俗稱的社會觀感所拘束的人
有著自己判斷 完整 不隨風搖動的道德體系
尼采將自己比喻為炸藥 要開拓人類的新發展
最著名的就是精神三段變化論 駱駝 獅子 嬰兒
駱駝代表著背負世俗體系的駝峰
而獅子則代表著甩開駝峰 與世界為敵的尋求者
最終 則是拋下這一切 重獲屬於自己新生的嬰兒
而這中間都伴隨著毀滅的過程
這兩個主義最重要的共通點就是 都將整個世界背負在自己的身上
但與一般解釋不同的是 那個「世界」指的是...自己的世界
自己的存在價值。
那麼這些都解釋完了 開始我們的分析吧
整個YoRHa部隊的存在就是上述兩種哲學的活論證

2B既職責係9s知道真相就殺左佢,之但係既然2B唔知道真相既話又點知9S幾時接近個真相?

有需要時司令部就會send信比2b執行
小說有講

小說係設定集入面？

呢部份有3篇
美術個本有篇「記憶之檻」,攻略個本有篇「記憶之棘」
朗讀劇有篇「不斷重覆既祈禱」
都係講2b殺9s...

咁司令既命令係咪淨係話9s知道係冇人類先殺?因為正常2同3係成個YoRHa都唔知,但另一方面人類死晒呢件事係司令官親口講比9s知喎咁難捉摸既?

封信只係講殺死9S
(其實遊戲入面A2從2B記憶中有聽到呢句, 刻意地mute左關鍵字)
司令官既轉變呢個係另一件事
大概就係佢知道左外星人已經唔存在, 都質疑緊自己部象仲有咩意義
於是佢決定唔再殺9S, 比佢自己做接下黎既選擇 (我腦補)

巴打係唔係睇左呢篇
講得好好 好多位inspire左自己 建議自己咀嚼過成個故事先睇

岩岩睇過仲有
只不過佢將5篇朗讀劇做左個合集
你去微博search佢個名就搵到

好多頁 但係好多野睇

2E對秘唔秘密唔在意,佢剩係不停執行任務,直到佢要殺9S第一次,佢開始唔想執行呢個任務,後來發展落去2E 好唔鐘意殺9S, 但係佢一直都仲係對秘密一無所知

後來司令官係打海戰個陣對2B 9S 特別擔心應該係因為佢2個係YORHA入面特別優秀,後尾加上ADAM 死左佢自以為戰爭就黎贏, 所以佢唔想再呃9S

佢同JACKASS 通信其實都有講到佢唔鐘意E型部隊的部署,所以係佢以為佢地終於打贏戰爭就將秘密講佢知

而且,其實周邊小說補完都冇講過9S 係因為"知道冇人類"所以被殺,佢只係HACK 過入一D佢唔應該去的地方/知道太多野所以被殺,但係冇講過佢知道D咩

想問有冇咩特別notes 有提點解11b佢地幾個要逃走？

強化零件 小 我得兩粒 但 金粉餅 已經比我殺晒 唔重生, 仲有冇方法拎?

加埋之前支線背叛左果幾個隊員我諗佢地應該知道左人類已經死晒或者yorha其實只係棄子呢啲事實所以先偷走,不過隻game同我想像唔同,一開始係諗咁多人背叛,又特登整啲處理叛徒既機種出黎,yorha呢個組織應該係賤種黎,一定有陰毛。結果爆左機先知原來佢地全部都係只係被利用既一方

朗読劇劇本已經crowdsource譯晒~~ (英文only)

水左呀妹玩，佢玩到幫6O搵禮物但係map marker同朵花都bug左唔出現 有冇人知點攪

結局y個任務我都冇出現,唔知點算

emil決意前置條件係99lv+100%武器收集+全武LV4

已經99lv+100%武(連佢個拳套都拎左)+全部爆lv郁仲係冇

打左金色機械人未

THANK YOU巴打

打晒,最後係咪細細隻會著火果隻?

有冇人知呢條片0:48 用拳一路昇起一路狂打果招點出

應該唔駛lv99
我lv95都開到個任務

得2個條件，
1 做左emil's memory
2 武器故事100%

你能本事30lv完成以上兩樣都可以去商場接任

有冇日文原文可以睇

啊我仲未TRIGGER到6O同我講月之淚個度
係咪因為咁所以我開唔到商場個部LIFT

2樣都做晒都係冇

Chapter select 可能要再去搵佢間商店同佢”第一次見面”之後先有得係商場接任務

啱啱玩完e結局買埋幾個獎盃就冇玩
冇乜心機走去打到lv99
btw 有冇人可以最後打飛機個度唔使幫手都過到
我孤身打到大半就死左

我諗無掛 隻SE惡到全圖炮點頂啊

有 ..... 不過無分別

死超過150次唔知BUG定咩D敵人會變無敵

玩左兩個鐘
實力與耐性嘅證明

痴線佬

我都玩左個半鐘諗住一個人爆結果都係頂唔順要人幫本身都唔想咁快放棄,但呢啲彈幕game實在唔係我果範

ost隻碟好似冇ending e個大合唱

好想買8bit版呀頂........

Lalala有喎

司令官係我嘅

有假懷孕
會唔會有母乳

你....追完post就係呢兩句?

9s終於可以瘋狂扑野

亞當一早睇穿奈茲..

去左emil屋企打佢 emil係咪唔會再賣嘢俾我
唔夠記憶合金

記憶合金可以去森林城堡門口打個2隻電腳大機械

ok thx

你想和2B....#@&吧?

打完3周目留名
唔知會唔會出A2前傳dlc呢

想問 a同b個結局我有無做錯野 好似分別唔大嘅

一二周目其實係season1，三周目先係season2

我知道依個 但諗住叫a同b 點都唔同掛

角度唔同囉9s睇到機械既內心

有鬼wo

Btw 未爆c唔好黎呢到

原來入錯post

個名只係差一隻字

終於到

[img]

設定集連cd? 幾錢

唔識睇日文講咩7都冇用

很想要但唔識日文

有無巴打貼過??SINoALICE 既OST...

痴線真係超撚正....屌手機game都有咁正既ost點撚算...
停係個戰鬥淨係聽音樂

佢回既都係最重要既內容

巴打識睇日文?

有講過
其實隻野人設音樂同劇情都應該一流
但個戰鬥系統睇落好一般

不過點都會玩 , 因為有2b 同武器data ......

有人解讀普羅米修斯之火

正

我都係今日送到
仲有依本未到

好想玩nier

睇有巴打整既中文劇情片算啦
根本唔好玩

正式過黎

6/6出好期待

想玩
但手遊天尊

EMIL賣嘅武器有無話第幾章之後先買得?

諗起尋晚整完玩具 送完本書就死撚曬 好唔開心...

P33好偉大

有無人同我一樣
打到最尾見到9s裝2b隻手落自己度
即刻諗 屌你個仆街仔可以用2b 隻手打飛機

巴打邊到買同計番hkd幾錢?
今日係信和地庫睇要成300蚊

冇諗過喎,劇情咁緊張,你好癡線

咁貴
寄上門160左右啦

因為2B真係好正

請問依本嘢係咩黎
同本廢墟調查報告有咩分別

poster黎

屌 尋晚我搵哂嘢整玩具 諗住拎埋本書一次過返去
點知就咁死哂

poster貴過本書

第一次玩果陣：
之前果part 遇到好多2B.. 我竟然同9S一齊狂笑「屌你正呀，好多女神呀，有排玩啦今次... 」 之後再玩就笑唔出了

終於白金爆機
睇完end e一解我所有不快
最後應該係good end?
最終戰好有feel
好耐冇試過追GAME追到咁迷

恭喜畢業
END E 後繼有兩個版本
一個係朗讀劇台本版, 一個係朗讀劇實際演出版

乜都feel唔到,一禁L1就死左

機已爆
感觸良多，聽講e 結局有兩個唔同既後者？唔想理了，再睇埋落去我怕我精神支持唔住
玩完之後係咁胡思亂想
到底生命既意義在於咩，存在既意議在於咩...
感覺自己就黎痴線
個人極灰，明知end e 都好，都係好撚灰
感覺好似提唔起精神咁
平時鐘意既新番同online game 都唔想掂
可能真係太投入
知道有end e 之後用成世最大既精神去玩字幕彈幕
最後都係要靠人地既save 去過
但係完左後我又唔捨得捐save 救其他人
聽住大合唱用人地既save 爆end e 真係好感動熱血
但到我捐save 個時我又冇捐，覺得自己好自私好廢
準備開2B 重在生個時解埋支線就捐save
之後重玩到A end 之前就停，就咁hold 住
其實我買ps4都係為左呢隻game
可能太投入，依加真係好sad
希望可以自我開解到

我同你一樣 打完係咁諗佢比玩家既message
然後用左好耐先平復到 依家唔敢掂隻game 過一排諗明左再打一次

去左tower records
好大個2B

突然覺得自己好似孔子老子咁 好空虛 開左個窿咁
誇張d 講句好似有自己既一part 跟隨2B 9S A2佢地一齊係遊戲入面死左咁
特別係一路睇住人地既鼓勵，一邊用人地既save 去救返自己遊戲中既三人，自己最後淆底冇捐，總算明白紅髮姊妹個種自責
抖一抖玩下其他輕鬆d 既game 再返去打支線然後捐save 希望可以舒緩到

對面做得幾好啊
不過後面變左講番個故仔
如果成集講哲學會正D 個人意見

2D動畫版2B

我本來就好同意佢好多哲學論點,好多位都有喊但係唔關自身存在意義事,本來我就覺得人類只係地球歷史的一小部分,硬唔好講宇宙,我地太渺小,所以我一直都唔覺得人類有咩咁偉大

所以都係活在當下就好

其實我比較BUY橫尾否定/暗串舊代哲學家個理論
好似波娃真人其實講緊女性主義, 對感情亦唔會強求
但隻GAME寫到佢好似出晒水咁追沙特
柏拉圖維護奴隸制, DLC個柏拉圖就變奴隸,仲因為無能無FD要走去玩公仔
讀哲學玩到呢隻GAME唔知會唔會好嬲

終於爆左
個人中意A2多啲

A2劇情唔多喎
始終都係2b感情深D

不過A2最終戰表現真係幾好
我覺得佢拎左2b記憶後有D投入左2b既身份入邊

有啦，cut 頭髮個下
但2B 死真係全game 最痛，我仲心諗無事既，女主角點會故事中間死左，點知真係
用親9S 都易投入好激動，hack hack hack, 去到打好多2B 個關係爆嬲你班臭閪冒牌貨

一開波9s好純到後面成個人變到好撚無情,佢到最後一定知道A2唔係想殺2B不過都冇理一定要殺A2

It always ends like this

雖然要被叉頸
但好想俾2b騎

後面仲要有班9S係到排緊隊

2B 好似15x kg 重
唔理 快點了結我

有野請教各位巴打
點解ch04歌姬9s5/6
由呢個章節打哂都係見唔到有任接

Ch06-用2b分節02打到05
都依然3/4同一樣搵唔到任接

我支線任已完成的任務去到92%
任務達成總數55/60

入悠木碧村前番地堡睇下

睇youtube片 有人dash果陣有藍光 係晶片定咩黎

機工刃特效

個人發藍光🤔 開機睇下先

咦hi gtrj, 係咪之前個mtrj

升到把野lv 4

而家開機先

鐵丁係我大佬

點樣事前登錄

今晚試試

但係gameplay係日文既話會唔明

有冇巴打知香港邊度仲有ps3 隻nier Replicant買?
想買番隻黎玩 二手game鋪同網上都唔見有人放

除左2B 眼罩發現game 個樣同劇情個樣差好遠...

仲有個樣好惡成個黑社會大家姐咁... 幫佢帶返先

有個任要去追殺幾個b型yorha，其實有冇多啲資料係講返件事既呢？

連D數字都變藍色

終於爆機,
白金同NieR製作方都好俾心機整
爆埋其他支線先

其實冇

開頭估會唔會連去A2劇情到(懷疑A2講左真相佢地聽)
點知應該係同11b一樣係走佬

爆左機之後冇動力重玩又再刷支線
同埋唔想再見到燥底9s

大家完成E end 後，用咩武器多？

古霸+engine blade

魔牙+白哭

剩係講輸出2b個2把最勁

第二集

一開始有果兩把?

4零式戰術刀+信義

滿血加攻，又加攻速，邊有得輸

其實係咪有支線會講下A2既過去？

終於爆晒ABCDE結局

想問有幾多人真係揀左肯用自己save幫人

我用信義+2B果把短劍
用A2 裝吸血+狂化
攻速夠快,D 血吸得返黎
最怕撞到D 飛下飛下

我想問,有無人有機體資料?
我而家94% 就係差圖書館果條契弟任
有無人可以話我聽淨返果1%既機體係邊到?
我見左恐龍架啦

有文件講返珍珠港事件

我

剛剛爆左Ending A有個on9問題
一開頭點解9S用blackbox自爆會無晒記憶，但2B仲有

9S幫2Bupload左data返bunker，upload唔切自己

快啲玩二周目你就會明

前日先買
講真打到有d感動
本身知呢隻game有好多ending
但估唔到會換視角玩

岩岩爆機想問啲野

我玩晒abcde但感覺仲有好多細節位同前因後果都唔太明咁
例如Project YoRHA,Gestalt 哩啲好似都無好詳細咁解釋過

如果係我推得太快睇漏左咁唔好意思

想問會唔會有啲咩archives(雖然執左好多，但掛住睇主線故事無好留心睇過 )/支線去補充返成隻game嘅世界觀???

定要玩前傳先知

thx

其實都可能有backup到，只係扮唔記得，或者果時未去搵番果段記憶

呢條片分析得唔錯,應該解答到你

後面好似有plot twist
頭先入黎都諗緊入劇透定非劇透好

你睇佢記憶戰入面打2E個到佢有一開始序章任務記憶的

而且ENDING D佢都講明佢覺得2B一開始咁冷淡就係唔想同個佢要不停殺的人行得太埋

但係2b就係9s既寶物
唔可以失去既人會不斷殺死自己 好矛盾既心情啊
9s係記憶戰我一直都覺得係殺緊2E而唔係2B

唔好用哩個名啦

其實佢後面仲有段讀白重複多次序章最初同2B果幾句對話，真係勁sad

Gestalt係由DOD開始,如果今集先開始玩唔知係正常

唔怪得知...我得閒上網wiki補一補返先

屌唔怪得知我睇果兩姊妹回憶果段一頭霧水啦
又Replicant又Black Scrawl 又Gestalt又relapse，識係咩字都唔知up乜鳩

因為我的理解佢一直係想殺2e,佢唔會傷害2b甚至幫2b殺自己，如果佢打緊2e成件事make sense哂

我覺得機械生命複製2B 好似污辱左2B 係9s心中唯一而神聖既存在所以殺佢老母

已經係Itunes買左weight of the world 英日同合唱，感覺好快會買晒全部

我覺得2E作為2B嘅一部份，9S應該從來都無憎恨過佢，甚至連同哩一點愛住2B

佢去到果段會發晒狂咁捅更加多係因為佢知道佢嘅2B已經唔再存在，眼前果個同之後湧出黎果堆2B複製人根本無分別，全部都已經係假嘅野

睇埋朗讀劇
啊...死而無憾了
世界原來係咁美好

記憶個到佢未痴線，打一堆2b個到佢痴左線係2b定2e已經唔係重點

同埋如果係2e就解釋到adam入佢思想講個大堆野，憎恨，厭惡，其實佢係想殺死2e，咁佢同2b的記憶就唔使不停被清洗(雖然佢應該拎得番)

孖女，pascal, 其實就算係西蒙柏拉圖安格斯全部都好撚慘

爆左ending E, 冇del save
諗住儲齊ending做多幾個支線就del save幫下人

之前掛住打主線好少做支線
可唔可以推介下有冇邊D支線同劇情有關係必做既?

其實大部分冇直接關係都有間接關係

我知
但係2B 9S 最後都算係咁，突然覺得心靈創傷好返

咁我覺得由2B係佢眼前死左開始 9S個心已經一直崩壞緊，果段都唔算係未痴線啦 係未去到完全崩潰咁解...

不過你講得都有道理嘅，果段「憎惡」我都諗左好耐唔太明咩意思，咁樣睇都幾岩

不過2B同2E我個人都係傾向唔會分開黎睇
始終2B無好似支線入面另一個type E咁清自己記憶去忘記自己一次又一次清洗9S記憶嘅事實

9S同2B兩個真係又愛又恨

因為佢應承左9s要繼續殺佢，等大家可以繼續相遇，所以佢唔可以清自己記憶

如果佢唔介意冇左記憶佢根本就唔會殺9s,司令會搵第2個e型黎殺，洗左2b記憶，但係咁樣佢地就再冇交集，所以2b先肯應承9s不停殺佢

所以2b未痴線先係佢最勁的地方

倉庫番都有關?

做到第三次未?

2B 一路以黎真係點樣一個人承受住哩一切

Btw 有樣野想問,根據一向做法應該係9s 一發現左YoRHa計劃嘅秘密就會由2b 去處決清記憶?
但點解司令官今次會肯同9s 坦白晒所有野仲比埋file 佢?

做左啦
話條友係怪卡絲下屬，叫佢下次搞唔掂就炸左d箱佢

根本呢隻game入面人造人同埋機械生命兩邊都係比滅亡左既人類撚緊

因為佢都唔知全部android都比n2玩緊，再加上佢比jackass封信有提到佢對e型有保留，可能佢覺得對唔住9s,又自以為終於打得贏machine，所以同9s講

同埋2b 9s屬於精英分子，佢2個就攪掂左隻之前成隊軍隊加machine圍揪都攪唔掂的Grun,一失聯佢最擔心就係佢兩個，佢都唔想不停reset 9s,如果贏到場仗比佢知都冇所謂

Jackass都算係重要人物黎

唔講咁到 2B 世界第一

唔講咁多 2B 世界第一

人類滅亡地堡爆炸終於可以完結 2B 唔使再殺 9S

你想和2B $%@ 對吧?

有人話係啪啪啪, 有人話係結婚, 有人話係殺死
究竟邊樣先岩?

中文版係 你想 @# 2B 吧

只諗到強姦

英文係"You're thinking about how much you want to **** 2B, aren't you?"

最初我都當左係

睇返Hatred果段應該係Kill先岩

講起哩回事，岩岩入三周目全軍進攻地球果陣，見到班YoRHa隊友個個得20lv比對面屌打真係百感交雜

你只諗到強姦，唔係9s

我第一次玩都冇諗到係fuck,明明不停講緊憎恨點會無啦啦講，

喂你想食佢呀

根本係玩家自己想

係個mon 前面答佢係啊係啊

其實憎恨既來源咪又係慾望
不過佢又無寫明 自行腦補啦

咁其實我見到**** censor左嘅4個英文字組詞第一時間諗fuck都好正常啫

當然我唔否認我想fuck

玩到A2去Pascal條村果陣咪有兩三個支線
我果陣已經打好晒搵齊晒啲野，臨交任前見主線係拎本哲學書比Pascal，咪諗住順便拎埋本書返去比佢

點知只係係camp拎完本書成條村就直接毀滅左

依家又要再做多次

你係玩家 你覺得係乜咪乜囉
個trick 就係咁

邊份文件
好似未拎到

無得拎 用A2個陣同安妮莫寧傾多幾句野 佢就會指住自己後面個部機 個到就有得睇返

話說二周目最開頭咪有個機械生命去幫「哥哥」拎油救佢

我唔知點解一路凝住佢同Eve有關

究竟啲pod係咩科技，佢地又唔洗維修又唔會冇能源，由一開頭就跟2B 9S 到 A2，最後ending仲可以維修佢哋
人類黑科技？

玩到第二周目
隻game愈黎愈creepy

岩岩係hk01補左一大堆nier前作故事提要同automata嘅舞台劇、小說等等相關創作概要，發現橫尾哩個人真係好痴線

不過總算明左好多就咁玩automata睇唔明嘅位同埋成個故事好多前因後果

呢個game係要睇好多game外source先會fully understand佢發生緊咩事
雖然都唔洗知哂都可以睇明個劇情，但係睇哂真係會感觸昇華100%
Emil

我玩到呢度都驚驚地 好撚驚文字既驚悚感
Adam同9s講野個度又係

呢度好似Shinning "All work and no play makes Jack a dull boy"

其實都係對應個角色名既哲學家講既野黎

所以恐怖既係班哲學家諗既野

手機有無好似9S 入侵個陣既遊戲

Tilt to live?
舊game

依隻hardmode勁撚好玩

新po link :